{"94":{"depus":[{"nom":"Laurence Abeille","civilite":"F","titre_genre":"Madame la d\u00e9put\u00e9e","parti_ratt_financier":"Europe \u00c9cologie Les Verts","num_deptmt":"94","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Val-de-Marne","num_circo":"6","groupe_politique":"ECOLO","prenom":"Laurence","nom_de_famille":"Abeille","email":"labeille@assemblee-nationale.fr","emails":["labeille@assemblee-nationale.fr"],"sites_web":"","slug":"laurence-abeille"}],"nom_circo":"Val-de-Marne","du_des_de_la":"du"},"25":{"depus":[{"nom":"\u00c9ric Alauzet","civilite":"H","titre_genre":"Monsieur le d\u00e9put\u00e9","parti_ratt_financier":"Europe \u00c9cologie Les Verts","num_deptmt":"25","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Doubs","num_circo":"2","groupe_politique":"ECOLO","prenom":"\u00c9ric","nom_de_famille":"Alauzet","email":"ealauzet@assemblee-nationale.fr","emails":["ealauzet@assemblee-nationale.fr","depute@alauzet.net"],"sites_web":"","slug":"eric-alauzet"}],"nom_circo":"Doubs","du_des_de_la":"du"},"24":{"depus":[{"nom":"Brigitte Allain","civilite":"F","titre_genre":"Madame la d\u00e9put\u00e9e","parti_ratt_financier":"Europe \u00c9cologie Les Verts","num_deptmt":"24","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Dordogne","num_circo":"2","groupe_politique":"ECOLO","prenom":"Brigitte","nom_de_famille":"Allain","email":"ballain@assemblee-nationale.fr","emails":["permanence.ballain@orange.fr","ballain@assemblee-nationale.fr"],"sites_web":"http:\/\/www.brigitteallain.eelv.fr","slug":"brigitte-allain"}],"nom_circo":"Dordogne","du_des_de_la":"de la"}}