{"1":{"depus":[{"email":"dabad@assemblee-nationale.fr","prenom":"Damien","nom_de_famille":"Abad","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Ain","num_deptmt":"1","slug":"damien-abad"},{"email":"eblanc@assemblee-nationale.fr","prenom":"Brigitte","nom_de_famille":"Blanc","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Ain","num_deptmt":"1","slug":"etienne-blanc"},{"email":"xbreton@assemblee-nationale.fr","prenom":"Xavier","nom_de_famille":"Breton","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Ain","num_deptmt":"1","slug":"xavier-breton"},{"email":"cdelaverpilliere@assemblee-nationale.fr","prenom":"Charles","nom_de_famille":"de La Verpilli\u00e8re","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Ain","num_deptmt":"1","slug":"charles-de-la-verpilliere"},{"email":"mvoisin@assemblee-nationale.fr","prenom":"Michel","nom_de_famille":"Voisin","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Ain","num_deptmt":"1","slug":"michel-voisin"}],"nom_circo":"Ain","du_des_de_la":"de l'"},"94":{"depus":[{"email":"labeille@assemblee-nationale.fr","prenom":"Laurence","nom_de_famille":"Abeille","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Val-de-Marne","num_deptmt":"94","slug":"laurence-abeille"},{"email":"jabenisti@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jacques Alain","nom_de_famille":"B\u00e9nisti","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Val-de-Marne","num_deptmt":"94","slug":"jacques-alain-benisti"},{"email":"sberrios@assemblee-nationale.fr","prenom":"Sylvain","nom_de_famille":"Berrios","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Val-de-Marne","num_deptmt":"94","slug":"sylvain-berrios"},{"email":"jjbridey@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Jacques","nom_de_famille":"Bridey","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Val-de-Marne","num_deptmt":"94","slug":"jean-jacques-bridey"},{"email":"gcarrez@assemblee-nationale.fr","prenom":"Gilles","nom_de_famille":"Carrez","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Val-de-Marne","num_deptmt":"94","slug":"gilles-carrez"},{"email":"lcathala@assemblee-nationale.fr","prenom":"Laurent","nom_de_famille":"Cathala","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Val-de-Marne","num_deptmt":"94","slug":"laurent-cathala"},{"email":"mherbillon@assemblee-nationale.fr","prenom":"Michel","nom_de_famille":"Herbillon","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Val-de-Marne","num_deptmt":"94","slug":"michel-herbillon"},{"email":"jllaurent@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Luc","nom_de_famille":"Laurent","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Val-de-Marne","num_deptmt":"94","slug":"jean-luc-laurent"},{"email":"jylebouillonnec@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Yves","nom_de_famille":"Le Bouillonnec","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Val-de-Marne","num_deptmt":"94","slug":"jean-yves-le-bouillonnec"},{"email":"rrouquet@assemblee-nationale.fr","prenom":"Ren\u00e9","nom_de_famille":"Rouquet","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Val-de-Marne","num_deptmt":"94","slug":"rene-rouquet"},{"email":"rgschwartzenberg@assemblee-nationale.fr","prenom":"Roger-G\u00e9rard","nom_de_famille":"Schwartzenberg","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Val-de-Marne","num_deptmt":"94","slug":"roger-gerard-schwartzenberg"}],"nom_circo":"Val-de-Marne","du_des_de_la":"du"},"976":{"depus":[{"email":"iaboubacar@assemblee-nationale.fr","prenom":"Ibrahim","nom_de_famille":"Aboubacar","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Mayotte","num_deptmt":"976","slug":"ibrahim-aboubacar"},{"email":"bsaid@assemblee-nationale.fr","prenom":"Boinali","nom_de_famille":"Said","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Mayotte","num_deptmt":"976","slug":"boinali-said"}],"nom_circo":"Mayotte","du_des_de_la":"de"},"34":{"depus":[{"email":"eaboud@assemblee-nationale.fr","prenom":"Elie","nom_de_famille":"Aboud","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"H\u00e9rault","num_deptmt":"34","slug":"elie-aboud"},{"email":"cassaf@assemblee-nationale.fr","prenom":"Christian","nom_de_famille":"Assaf","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"H\u00e9rault","num_deptmt":"34","slug":"christian-assaf"},{"email":"sdenaja@assemblee-nationale.fr","prenom":"S\u00e9bastien","nom_de_famille":"Denaja","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"H\u00e9rault","num_deptmt":"34","slug":"sebastien-denaja"},{"email":"fdombrecoste@assemblee-nationale.fr","prenom":"Fanny","nom_de_famille":"Dombre Coste","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"H\u00e9rault","num_deptmt":"34","slug":"fanny-dombre-coste"},{"email":"ayledain@assemblee-nationale.fr","prenom":"Anne-Yvonne","nom_de_famille":"Le Dain","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"H\u00e9rault","num_deptmt":"34","slug":"anne-yvonne-le-dain"},{"email":"kmesquida@assemblee-nationale.fr","prenom":"Kl\u00e9ber","nom_de_famille":"Mesquida","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"H\u00e9rault","num_deptmt":"34","slug":"kleber-mesquida"},{"email":"froig@assemblee-nationale.fr","prenom":"Fr\u00e9d\u00e9ric","nom_de_famille":"Roig","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"H\u00e9rault","num_deptmt":"34","slug":"frederic-roig"},{"email":"jlroumegas@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Louis","nom_de_famille":"Roumegas","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"H\u00e9rault","num_deptmt":"34","slug":"jean-louis-roumegas"},{"email":"pvignal@assemblee-nationale.fr","prenom":"Patrick","nom_de_famille":"Vignal","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"H\u00e9rault","num_deptmt":"34","slug":"patrick-vignal"}],"nom_circo":"H\u00e9rault","du_des_de_la":"de l'"},"74":{"depus":[{"email":"baccoyer@assemblee-nationale.fr","prenom":"Bernard","nom_de_famille":"Accoyer","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Savoie","num_deptmt":"74","slug":"bernard-accoyer"},{"email":"sdion@assemblee-nationale.fr","prenom":"Sophie","nom_de_famille":"Dion","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Savoie","num_deptmt":"74","slug":"sophie-dion"},{"email":"vdubymuller@assemblee-nationale.fr","prenom":"Virginie","nom_de_famille":"Duby-Muller","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Savoie","num_deptmt":"74","slug":"virginie-duby-muller"},{"email":"mfrancina@assemblee-nationale.fr","prenom":"Marc","nom_de_famille":"Francina","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Savoie","num_deptmt":"74","slug":"marc-francina"},{"email":"msaddier@assemblee-nationale.fr","prenom":"Martial","nom_de_famille":"Saddier","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Savoie","num_deptmt":"74","slug":"martial-saddier"},{"email":"ltardy@assemblee-nationale.fr","prenom":"Lionel","nom_de_famille":"Tardy","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Savoie","num_deptmt":"74","slug":"lionel-tardy"}],"nom_circo":"Haute-Savoie","du_des_de_la":"de la"},"29":{"depus":[{"email":"padam@assemblee-nationale.fr","prenom":"Patricia","nom_de_famille":"Adam","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Finist\u00e8re","num_deptmt":"29","slug":"patricia-adam"},{"email":"jlbleunven@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Luc","nom_de_famille":"Bleunven","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Finist\u00e8re","num_deptmt":"29","slug":"jean-luc-bleunven"},{"email":"gbui@assemblee-nationale.fr","prenom":"Gwenegan","nom_de_famille":"Bui","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Finist\u00e8re","num_deptmt":"29","slug":"gwenegan-bui"},{"email":"rferrand@assemblee-nationale.fr","prenom":"Richard","nom_de_famille":"Ferrand","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Finist\u00e8re","num_deptmt":"29","slug":"richard-ferrand"},{"email":"cguittet@assemblee-nationale.fr","prenom":"Chantal","nom_de_famille":"Guittet","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Finist\u00e8re","num_deptmt":"29","slug":"chantal-guittet"},{"email":"glebris@assemblee-nationale.fr","prenom":"Gilbert","nom_de_famille":"Le Bris","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Finist\u00e8re","num_deptmt":"29","slug":"gilbert-le-bris"},{"email":"aleloch@assemblee-nationale.fr","prenom":"Annick","nom_de_famille":"Le Loch","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Finist\u00e8re","num_deptmt":"29","slug":"annick-le-loch"}],"nom_circo":"Finist\u00e8re","du_des_de_la":"du"},"64":{"depus":[{"email":"s.alaux@assemblee-nationale.fr","prenom":"Sylviane","nom_de_famille":"Alaux","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques","num_deptmt":"64","slug":"sylviane-alaux"},{"email":"ccapdevielle@assemblee-nationale.fr","prenom":"Colette","nom_de_famille":"Capdevielle","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques","num_deptmt":"64","slug":"colette-capdevielle"},{"email":"nchabanne@assemblee-nationale.fr","prenom":"Nathalie","nom_de_famille":"Chabanne","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques","num_deptmt":"64","slug":"nathalie-chabanne"},{"email":"dhabib@assemblee-nationale.fr","prenom":"David","nom_de_famille":"Habib","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques","num_deptmt":"64","slug":"david-habib"},{"email":"jlassalle@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean","nom_de_famille":"Lassalle","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques","num_deptmt":"64","slug":"jean-lassalle"},{"email":"mlignieres-cassou@assemblee-nationale.fr","prenom":"Martine","nom_de_famille":"Ligni\u00e8res-Cassou","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques","num_deptmt":"64","slug":"martine-lignieres-cassou"}],"nom_circo":"Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques","du_des_de_la":"des"},"25":{"depus":[{"email":"ealauzet@assemblee-nationale.fr","prenom":"Eric","nom_de_famille":"Alauzet","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Doubs","num_deptmt":"25","slug":"eric-alauzet"},{"email":"fbarbier@assemblee-nationale.fr","prenom":"Fr\u00e9d\u00e9ric","nom_de_famille":"Barbier","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Doubs","num_deptmt":"25","slug":"frederic-barbier"},{"email":"mbonnot@assemblee-nationale.fr","prenom":"Marcel","nom_de_famille":"Bonnot","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Doubs","num_deptmt":"25","slug":"marcel-bonnot"},{"email":"agenevard@assemblee-nationale.fr","prenom":"Annie","nom_de_famille":"Genevard","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Doubs","num_deptmt":"25","slug":"annie-genevard"},{"email":"bromagnan@assemblee-nationale.fr","prenom":"Barbara","nom_de_famille":"Romagnan","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Doubs","num_deptmt":"25","slug":"barbara-romagnan"}],"nom_circo":"Doubs","du_des_de_la":"du"},"77":{"depus":[{"email":"yalbarello@assemblee-nationale.fr","prenom":"Yves","nom_de_famille":"Albarello","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Seine-et-Marne","num_deptmt":"77","slug":"yves-albarello"},{"email":"ebrehier@assemblee-nationale.fr","prenom":"Emeric","nom_de_famille":"Br\u00e9hier","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Seine-et-Marne","num_deptmt":"77","slug":"emeric-brehier"},{"email":"jfcope@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Fran\u00e7ois","nom_de_famille":"Cop\u00e9","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Seine-et-Marne","num_deptmt":"77","slug":"jean-francois-cope"},{"email":"ofaure@assemblee-nationale.fr","prenom":"Olivier","nom_de_famille":"Faure","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Seine-et-Marne","num_deptmt":"77","slug":"olivier-faure"},{"email":"ggeoffroy@assemblee-nationale.fr","prenom":"Guy","nom_de_famille":"Geoffroy","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Seine-et-Marne","num_deptmt":"77","slug":"guy-geoffroy"},{"email":"cjacob@assemblee-nationale.fr","prenom":"Christian","nom_de_famille":"Jacob","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Seine-et-Marne","num_deptmt":"77","slug":"christian-jacob"},{"email":"yjego@assemblee-nationale.fr","prenom":"Yves","nom_de_famille":"J\u00e9go","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Seine-et-Marne","num_deptmt":"77","slug":"yves-jego"},{"email":"vlacroute@assemblee-nationale.fr","prenom":"Val\u00e9rie","nom_de_famille":"Lacroute","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Seine-et-Marne","num_deptmt":"77","slug":"valerie-lacroute"},{"email":"jcmignon@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Claude","nom_de_famille":"Mignon","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Seine-et-Marne","num_deptmt":"77","slug":"jean-claude-mignon"},{"email":"friester@assemblee-nationale.fr","prenom":"Franck","nom_de_famille":"Riester","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Seine-et-Marne","num_deptmt":"77","slug":"franck-riester"},{"email":"erihancypel@assemblee-nationale.fr","prenom":"Eduardo","nom_de_famille":"Rihan Cypel","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Seine-et-Marne","num_deptmt":"77","slug":"eduardo-rihan-cypel"}],"nom_circo":"Seine-et-Marne","du_des_de_la":"de"},"24":{"depus":[{"email":"ballain@assemblee-nationale.fr","prenom":"Brigitte","nom_de_famille":"Allain","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Dordogne","num_deptmt":"24","slug":"brigitte-allain"},{"email":"pdeguilhem@assemblee-nationale.fr","prenom":"Pascal","nom_de_famille":"Deguilhem","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Dordogne","num_deptmt":"24","slug":"pascal-deguilhem"},{"email":"clanglade@assemblee-nationale.fr","prenom":"Colette","nom_de_famille":"Langlade","du_des_de_la":"de\u00a0 la","nom_circo":"Dordogne","num_deptmt":"24","slug":"colette-langlade"},{"email":"gpeiro@assemblee-nationale.fr","prenom":"Germinal","nom_de_famille":"Peiro","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Dordogne","num_deptmt":"24","slug":"germinal-peiro"}],"nom_circo":"Dordogne","du_des_de_la":"de la"},"59":{"depus":[{"email":"jpallossery@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Pierre","nom_de_famille":"Allossery","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Nord","num_deptmt":"59","slug":"jean-pierre-allossery"},{"email":"dbaert@assemblee-nationale.fr","prenom":"Dominique","nom_de_famille":"Baert","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Nord","num_deptmt":"59","slug":"dominique-baert"},{"email":"cbataille@assemblee-nationale.fr","prenom":"Christian","nom_de_famille":"Bataille","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Nord","num_deptmt":"59","slug":"christian-bataille"},{"email":"abocquet@assemblee-nationale.fr","prenom":"Alain","nom_de_famille":"Bocquet","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Nord","num_deptmt":"59","slug":"alain-bocquet"},{"email":"jjcandelier@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Jacques","nom_de_famille":"Candelier","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Nord","num_deptmt":"59","slug":"jean-jacques-candelier"},{"email":"mpdaubresse@assemblee-nationale.fr","prenom":"Marc-Philippe","nom_de_famille":"Daubresse","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Nord","num_deptmt":"59","slug":"marc-philippe-daubresse"},{"email":"jpdecool@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Pierre","nom_de_famille":"Decool","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Nord","num_deptmt":"59","slug":"jean-pierre-decool"},{"email":"ldegallaix@assemblee-nationale.fr","prenom":"Laurent","nom_de_famille":"Degallaix","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Nord","num_deptmt":"59","slug":"laurent-degallaix"},{"email":"mdolez@assemblee-nationale.fr","prenom":"Marc","nom_de_famille":"Dolez","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Nord","num_deptmt":"59","slug":"marc-dolez"},{"email":"aldufourtonini@assemblee-nationale.fr","prenom":"Anne-Lise","nom_de_famille":"Dufour-Tonini","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Nord","num_deptmt":"59","slug":"anne-lise-dufour-tonini"},{"email":"ydurand@assemblee-nationale.fr","prenom":"Yves","nom_de_famille":"Durand","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Nord","num_deptmt":"59","slug":"yves-durand"},{"email":"bgerard@assemblee-nationale.fr","prenom":"Bernard","nom_de_famille":"G\u00e9rard","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Nord","num_deptmt":"59","slug":"bernard-gerard"},{"email":"chutin@assemblee-nationale.fr","prenom":"Christian","nom_de_famille":"Hutin","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Nord","num_deptmt":"59","slug":"christian-hutin"},{"email":"shuyghe@assemblee-nationale.fr","prenom":"S\u00e9bastien","nom_de_famille":"Huyghe","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Nord","num_deptmt":"59","slug":"sebastien-huyghe"},{"email":"tlazaro@assemblee-nationale.fr","prenom":"Thierry","nom_de_famille":"Lazaro","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Nord","num_deptmt":"59","slug":"thierry-lazaro"},{"email":"alinkenheld@assemblee-nationale.fr","prenom":"Audrey","nom_de_famille":"Linkenheld","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Nord","num_deptmt":"59","slug":"audrey-linkenheld"},{"email":"rpauvros@assemblee-nationale.fr","prenom":"R\u00e9mi","nom_de_famille":"Pauvros","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Nord","num_deptmt":"59","slug":"remi-pauvros"},{"email":"broman@assemblee-nationale.fr","prenom":"Bernard","nom_de_famille":"Roman","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Nord","num_deptmt":"59","slug":"bernard-roman"},{"email":"fvercamer@assemblee-nationale.fr","prenom":"Francis","nom_de_famille":"Vercamer","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Nord","num_deptmt":"59","slug":"francis-vercamer"},{"email":"fxvillain@assemblee-nationale.fr","prenom":"Fran\u00e7ois-Xavier","nom_de_famille":"Villain","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Nord","num_deptmt":"59","slug":"francois-xavier-villain"}],"nom_circo":"Nord","du_des_de_la":"du"},"14":{"depus":[{"email":"nameline@assemblee-nationale.fr","prenom":"Nicole","nom_de_famille":"Ameline","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Calvados","num_deptmt":"14","slug":"nicole-ameline"},{"email":"iattard@assemblee-nationale.fr","prenom":"Isabelle","nom_de_famille":"Attard","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Calvados","num_deptmt":"14","slug":"isabelle-attard"},{"email":"gbailliart@assemblee-nationale.fr","prenom":"Guy","nom_de_famille":"Bailliart","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Calvados","num_deptmt":"14","slug":"guy-bailliart"},{"email":"ldumont@assemblee-nationale.fr","prenom":"Laurence","nom_de_famille":"Dumont","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Calvados","num_deptmt":"14","slug":"laurence-dumont"},{"email":"pduron@assemblee-nationale.fr","prenom":"Philippe","nom_de_famille":"Duron","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Calvados","num_deptmt":"14","slug":"philippe-duron"},{"email":"atourret@assemblee-nationale.fr","prenom":"Alain","nom_de_famille":"Tourret","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Calvados","num_deptmt":"14","slug":"alain-tourret"}],"nom_circo":"Calvados","du_des_de_la":"du"},"999":{"depus":[{"email":"pamirshahi@assemblee-nationale.fr","prenom":"Pouria","nom_de_famille":"Amirshahi","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France","num_deptmt":"999","slug":"pouria-amirshahi"},{"email":"pcordery@assemblee-nationale.fr","prenom":"Philip","nom_de_famille":"Cordery","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France","num_deptmt":"999","slug":"philip-cordery"},{"email":"scoronado@assemblee-nationale.fr","prenom":"Sergio","nom_de_famille":"Coronado","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France","num_deptmt":"999","slug":"sergio-coronado"},{"email":"mhabib@assemblee-nationale.fr","prenom":"Meyer","nom_de_famille":"Habib","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France","num_deptmt":"999","slug":"meyer-habib"},{"email":"pyleborgn@assemblee-nationale.fr","prenom":"Pierre-Yves","nom_de_famille":"Le Borgn'","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France","num_deptmt":"999","slug":"pierre-yves-le-borgn"},{"email":"flefebvre@assemblee-nationale.fr","prenom":"Fr\u00e9d\u00e9ric","nom_de_famille":"Lefebvre","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France","num_deptmt":"999","slug":"frederic-lefebvre"},{"email":"aleroy@assemblee-nationale.fr","prenom":"Arnaud","nom_de_famille":"Leroy","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France","num_deptmt":"999","slug":"arnaud-leroy"},{"email":"tmariani@assemblee-nationale.fr","prenom":"Thierry","nom_de_famille":"Mariani","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France","num_deptmt":"999","slug":"thierry-mariani"},{"email":"amarsaud@assemblee-nationale.fr","prenom":"Alain","nom_de_famille":"Marsaud","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France","num_deptmt":"999","slug":"alain-marsaud"},{"email":"cpremat@assemblee-nationale.fr","prenom":"Christophe","nom_de_famille":"Premat","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France","num_deptmt":"999","slug":"christophe-premat"},{"email":"cschmid@assemblee-nationale.fr","prenom":"Claudine","nom_de_famille":"Schmid","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France","num_deptmt":"999","slug":"claudine-schmid"}],"nom_circo":"Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France","du_des_de_la":"des"},"35":{"depus":[{"email":"fandre@assemblee-nationale.fr","prenom":"Fran\u00e7ois","nom_de_famille":"Andr\u00e9","du_des_de_la":"d'","nom_circo":"Ille-et-Vilaine","num_deptmt":"35","slug":"francois-andre"},{"email":"nappere@assemblee-nationale.fr","prenom":"Nathalie","nom_de_famille":"App\u00e9r\u00e9","du_des_de_la":"d'","nom_circo":"Ille-et-Vilaine","num_deptmt":"35","slug":"nathalie-appere"},{"email":"tbenoit@assemblee-nationale.fr","prenom":"Thierry","nom_de_famille":"Benoit","du_des_de_la":"d'","nom_circo":"Ille-et-Vilaine","num_deptmt":"35","slug":"thierry-benoit"},{"email":"machapdelaine@assemblee-nationale.fr","prenom":"Marie-Anne","nom_de_famille":"Chapdelaine","du_des_de_la":"d'","nom_circo":"Ille-et-Vilaine","num_deptmt":"35","slug":"marie-anne-chapdelaine"},{"email":"ilecallennec@assemblee-nationale.fr","prenom":"Isabelle","nom_de_famille":"Le Callennec","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Ille-et-Vilaine","num_deptmt":"35","slug":"isabelle-le-callennec"},{"email":"glurton@assemblee-nationale.fr","prenom":"Gilles","nom_de_famille":"Lurton","du_des_de_la":"d'","nom_circo":"Ille-et-Vilaine","num_deptmt":"35","slug":"gilles-lurton"},{"email":"jrmarsac@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Ren\u00e9","nom_de_famille":"Marsac","du_des_de_la":"d'","nom_circo":"Ille-et-Vilaine","num_deptmt":"35","slug":"jean-rene-marsac"},{"email":"mrogemont@assemblee-nationale.fr","prenom":"Marcel","nom_de_famille":"Rogemont","du_des_de_la":"d'","nom_circo":"Ille-et-Vilaine","num_deptmt":"35","slug":"marcel-rogemont"}],"nom_circo":"Ille-et-Vilaine","du_des_de_la":"d'"},"13":{"depus":[{"email":"sandrieux@assemblee-nationale.fr","prenom":"Sylvie","nom_de_famille":"Andrieux","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Bouches-du-Rh\u00f4ne","num_deptmt":"13","slug":"sylvie-andrieux"},{"email":"vboyer@assemblee-nationale.fr","prenom":"Val\u00e9rie","nom_de_famille":"Boyer","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Bouches-du-Rh\u00f4ne","num_deptmt":"13","slug":"valerie-boyer"},{"email":"vburroni@assemblee-nationale.fr","prenom":"Vincent","nom_de_famille":"Burroni","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Bouches-du-Rh\u00f4ne","num_deptmt":"13","slug":"vincent-burroni"},{"email":"macarlotti@assemblee-nationale.fr","prenom":"Marie-Arlette","nom_de_famille":"Carlotti","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Bouches-du-Rh\u00f4ne","num_deptmt":"13","slug":"marie-arlette-carlotti"},{"email":"gcharroux@assemblee-nationale.fr","prenom":"Gaby","nom_de_famille":"Charroux","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Bouches-du-Rh\u00f4ne","num_deptmt":"13","slug":"gaby-charroux"},{"email":"jdciot@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-David","nom_de_famille":"Ciot","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Bouches-du-Rh\u00f4ne","num_deptmt":"13","slug":"jean-david-ciot"},{"email":"bdeflesselles@assemblee-nationale.fr","prenom":"Bernard","nom_de_famille":"Deflesselles","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Bouches-du-Rh\u00f4ne","num_deptmt":"13","slug":"bernard-deflesselles"},{"email":"hjibrayel@assemblee-nationale.fr","prenom":"Henri","nom_de_famille":"Jibrayel","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Bouches-du-Rh\u00f4ne","num_deptmt":"13","slug":"henri-jibrayel"},{"email":"ckert@assemblee-nationale.fr","prenom":"Christian","nom_de_famille":"Kert","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Bouches-du-Rh\u00f4ne","num_deptmt":"13","slug":"christian-kert"},{"email":"fmlambert@assemblee-nationale.fr","prenom":"Fran\u00e7ois-Michel","nom_de_famille":"Lambert","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Bouches-du-Rh\u00f4ne","num_deptmt":"13","slug":"francois-michel-lambert"},{"email":"jpmaggi@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Pierre","nom_de_famille":"Maggi","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Bouches-du-Rh\u00f4ne","num_deptmt":"13","slug":"jean-pierre-maggi"},{"email":"pmennucci@assemblee-nationale.fr","prenom":"Patrick","nom_de_famille":"Mennucci","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Bouches-du-Rh\u00f4ne","num_deptmt":"13","slug":"patrick-mennucci"},{"email":"breynes@assemblee-nationale.fr","prenom":"Bernard","nom_de_famille":"Reyn\u00e8s","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Bouches-du-Rh\u00f4ne","num_deptmt":"13","slug":"bernard-reynes"},{"email":"gteissier@assemblee-nationale.fr","prenom":"Guy","nom_de_famille":"Teissier","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Bouches-du-Rh\u00f4ne","num_deptmt":"13","slug":"guy-teissier"},{"email":"dtian@assemblee-nationale.fr","prenom":"Dominique","nom_de_famille":"Tian","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Bouches-du-Rh\u00f4ne","num_deptmt":"13","slug":"dominique-tian"},{"email":"mvauzelle@assemblee-nationale.fr","prenom":"Michel","nom_de_famille":"Vauzelle","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Bouches-du-Rh\u00f4ne","num_deptmt":"13","slug":"michel-vauzelle"}],"nom_circo":"Bouches-du-Rh\u00f4ne","du_des_de_la":"des"},"51":{"depus":[{"email":"bapparu@assemblee-nationale.fr","prenom":"Benoist","nom_de_famille":"Apparu","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Marne","num_deptmt":"51","slug":"benoist-apparu"},{"email":"cdecourson@assemblee-nationale.fr","prenom":"Charles","nom_de_famille":"de Courson","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Marne","num_deptmt":"51","slug":"charles-de-courson"},{"email":"pamartin@assemblee-nationale.fr","prenom":"Philippe Armand","nom_de_famille":"Martin","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Marne","num_deptmt":"51","slug":"philippe-armand-martin"},{"email":"arobinet@assemblee-nationale.fr","prenom":"Arnaud","nom_de_famille":"Robinet","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Marne","num_deptmt":"51","slug":"arnaud-robinet"},{"email":"cvautrin@assemblee-nationale.fr","prenom":"Catherine","nom_de_famille":"Vautrin","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Marne","num_deptmt":"51","slug":"catherine-vautrin"}],"nom_circo":"Marne","du_des_de_la":"de la"},"31":{"depus":[{"email":"karif@assemblee-nationale.fr","prenom":"Kader","nom_de_famille":"Arif","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Garonne","num_deptmt":"31","slug":"kader-arif"},{"email":"larribage@assemblee-nationale.fr","prenom":"Laurence","nom_de_famille":"Arribag\u00e9","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Garonne","num_deptmt":"31","slug":"laurence-arribage"},{"email":"gbapt@assemblee-nationale.fr","prenom":"G\u00e9rard","nom_de_famille":"Bapt","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Garonne","num_deptmt":"31","slug":"gerard-bapt"},{"email":"cborgel@assemblee-nationale.fr","prenom":"Christophe","nom_de_famille":"Borgel","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Garonne","num_deptmt":"31","slug":"christophe-borgel"},{"email":"cdelga@assemblee-nationale.fr","prenom":"Carole","nom_de_famille":"Delga","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Garonne","num_deptmt":"31","slug":"carole-delga"},{"email":"miborra@assemblee-nationale.fr","prenom":"Monique","nom_de_famille":"Iborra","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Garonne","num_deptmt":"31","slug":"monique-iborra"},{"email":"fimbert@assemblee-nationale.fr","prenom":"Fran\u00e7oise","nom_de_famille":"Imbert","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Garonne","num_deptmt":"31","slug":"francoise-imbert"},{"email":"plemasle@assemblee-nationale.fr","prenom":"Patrick","nom_de_famille":"Lemasle","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Garonne","num_deptmt":"31","slug":"patrick-lemasle"},{"email":"clemorton@assemblee-nationale.fr","prenom":"Catherine","nom_de_famille":"Lemorton","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Garonne","num_deptmt":"31","slug":"catherine-lemorton"},{"email":"mmartinel@assemblee-nationale.fr","prenom":"Martine","nom_de_famille":"Martinel","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Garonne","num_deptmt":"31","slug":"martine-martinel"}],"nom_circo":"Haute-Garonne","du_des_de_la":"de la"},"93":{"depus":[{"email":"fasensi@assemblee-nationale.fr","prenom":"Fran\u00e7ois","nom_de_famille":"Asensi","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Seine-Saint-Denis","num_deptmt":"93","slug":"francois-asensi"},{"email":"cbartolone@assemblee-nationale.fr","prenom":"Claude","nom_de_famille":"Bartolone","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Seine-Saint-Denis","num_deptmt":"93","slug":"claude-bartolone"},{"email":"mgbuffet@assemblee-nationale.fr","prenom":"Marie-George","nom_de_famille":"Buffet","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Seine-Saint-Denis","num_deptmt":"93","slug":"marie-george-buffet"},{"email":"dgoldberg@assemblee-nationale.fr","prenom":"Daniel","nom_de_famille":"Goldberg","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Seine-Saint-Denis","num_deptmt":"93","slug":"daniel-goldberg"},{"email":"eguigou@assemblee-nationale.fr","prenom":"Elisabeth","nom_de_famille":"Guigou","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Seine-Saint-Denis","num_deptmt":"93","slug":"elisabeth-guigou"},{"email":"rhammadi@assemblee-nationale.fr","prenom":"Razzy","nom_de_famille":"Hammadi","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Seine-Saint-Denis","num_deptmt":"93","slug":"razzy-hammadi"},{"email":"mhanotin@assemblee-nationale.fr","prenom":"Mathieu","nom_de_famille":"Hanotin","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Seine-Saint-Denis","num_deptmt":"93","slug":"mathieu-hanotin"},{"email":"jclagarde@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Christophe","nom_de_famille":"Lagarde","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Seine-Saint-Denis","num_deptmt":"93","slug":"jean-christophe-lagarde"},{"email":"bleroux@assemblee-nationale.fr","prenom":"Bruno","nom_de_famille":"Le Roux","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Seine-Saint-Denis","num_deptmt":"93","slug":"bruno-le-roux"},{"email":"mpajon@assemblee-nationale.fr","prenom":"Michel","nom_de_famille":"Pajon","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Seine-Saint-Denis","num_deptmt":"93","slug":"michel-pajon"},{"email":"epochon@assemblee-nationale.fr","prenom":"Elisabeth","nom_de_famille":"Pochon","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Seine-Saint-Denis","num_deptmt":"93","slug":"elisabeth-pochon"},{"email":"ppopelin@assemblee-nationale.fr","prenom":"Pascal","nom_de_famille":"Popelin","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Seine-Saint-Denis","num_deptmt":"93","slug":"pascal-popelin"}],"nom_circo":"Seine-Saint-Denis","du_des_de_la":"de la"},"84":{"depus":[{"email":"jaubert@assemblee-nationale.fr","prenom":"Julien","nom_de_famille":"Aubert","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Vaucluse","num_deptmt":"84","slug":"julien-aubert"},{"email":"jbompard@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jacques","nom_de_famille":"Bompard","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Vaucluse","num_deptmt":"84","slug":"jacques-bompard"},{"email":"jcbouchet@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Claude","nom_de_famille":"Bouchet","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Vaucluse","num_deptmt":"84","slug":"jean-claude-bouchet"},{"email":"mfournierarmand@assemblee-nationale.fr","prenom":"Mich\u00e8le","nom_de_famille":"Fournier-Armand","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Vaucluse","num_deptmt":"84","slug":"michele-fournier-armand"},{"email":"mmarechallepen@assemblee-nationale.fr","prenom":"Marion","nom_de_famille":"Mar\u00e9chal-Le Pen","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Vaucluse","num_deptmt":"84","slug":"marion-marechal-le-pen"}],"nom_circo":"Vaucluse","du_des_de_la":"du"},"83":{"depus":[{"email":"oaudiberttroin@assemblee-nationale.fr","prenom":"Olivier","nom_de_famille":"Audibert Troin","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Var","num_deptmt":"83","slug":"olivier-audibert-troin"},{"email":"jmcouve@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Michel","nom_de_famille":"Couve","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Var","num_deptmt":"83","slug":"jean-michel-couve"},{"email":"gginesta@assemblee-nationale.fr","prenom":"Georges","nom_de_famille":"Ginesta","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Var","num_deptmt":"83","slug":"georges-ginesta"},{"email":"jpgiran@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Pierre","nom_de_famille":"Giran","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Var","num_deptmt":"83","slug":"jean-pierre-giran"},{"email":"glevy@assemblee-nationale.fr","prenom":"Genevi\u00e8ve","nom_de_famille":"Levy","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Var","num_deptmt":"83","slug":"genevieve-levy"},{"email":"jpons@assemblee-nationale.fr","prenom":"Josette","nom_de_famille":"Pons","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Var","num_deptmt":"83","slug":"josette-pons"},{"email":"jsvialatte@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-S\u00e9bastien","nom_de_famille":"Vialatte","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Var","num_deptmt":"83","slug":"jean-sebastien-vialatte"},{"email":"pvitel@assemblee-nationale.fr","prenom":"Philippe","nom_de_famille":"Vitel","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Var","num_deptmt":"83","slug":"philippe-vitel"}],"nom_circo":"Var","du_des_de_la":"du"},"63":{"depus":[{"email":"dauroi@assemblee-nationale.fr","prenom":"Danielle","nom_de_famille":"Auroi","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Puy-de-D\u00f4me","num_deptmt":"63","slug":"danielle-auroi"},{"email":"jpbacquet@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Paul","nom_de_famille":"Bacquet","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Puy-de-D\u00f4me","num_deptmt":"63","slug":"jean-paul-bacquet"},{"email":"achassaigne@assemblee-nationale.fr","prenom":"Andr\u00e9","nom_de_famille":"Chassaigne","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Puy-de-D\u00f4me","num_deptmt":"63","slug":"andre-chassaigne"},{"email":"cpiresbeaune@assemblee-nationale.fr","prenom":"Christine","nom_de_famille":"Pires Beaune","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Puy-de-D\u00f4me","num_deptmt":"63","slug":"christine-pires-beaune"},{"email":"osaugues@assemblee-nationale.fr","prenom":"Odile","nom_de_famille":"Saugues","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Puy-de-D\u00f4me","num_deptmt":"63","slug":"odile-saugues"}],"nom_circo":"Puy-de-D\u00f4me","du_des_de_la":"du"},"66":{"depus":[{"email":"deputeaylagas@gmail.com","prenom":"Pierre","nom_de_famille":"Aylagas","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales","num_deptmt":"66","slug":"pierre-aylagas"},{"email":"jcresta@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jacques","nom_de_famille":"Cresta","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales","num_deptmt":"66","slug":"jacques-cresta"},{"email":"rolive@assemblee-nationale.fr","prenom":"Robert","nom_de_famille":"Olive","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales","num_deptmt":"66","slug":"robert-olive"},{"email":"fsire@assemblee-nationale.fr","prenom":"Fernand","nom_de_famille":"Sir\u00e9","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales","num_deptmt":"66","slug":"fernand-sire"}],"nom_circo":"Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales","du_des_de_la":"des"},"972":{"depus":[{"email":"bazerot@assemblee-nationale.fr","prenom":"Bruno Nestor","nom_de_famille":"Azerot","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Martinique","num_deptmt":"972","slug":"bruno-nestor-azerot"},{"email":"sletchimy@assemblee-nationale.fr","prenom":"Serge","nom_de_famille":"Letchimy","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Martinique","num_deptmt":"972","slug":"serge-letchimy"},{"email":"amarie-jeanne@assemblee-nationale.fr","prenom":"Alfred","nom_de_famille":"Marie-Jeanne","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Martinique","num_deptmt":"972","slug":"alfred-marie-jeanne"},{"email":"jpnilor@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Philippe","nom_de_famille":"Nilor","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Martinique","num_deptmt":"972","slug":"jean-philippe-nilor"}],"nom_circo":"Martinique","du_des_de_la":"de la"},"92":{"depus":[{"email":"abachelay@assemblee-nationale.fr","prenom":"Alexis","nom_de_famille":"Bachelay","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Hauts-de-Seine","num_deptmt":"92","slug":"alexis-bachelay"},{"email":"pbalkany@assemblee-nationale.fr","prenom":"Patrick","nom_de_famille":"Balkany","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Hauts-de-Seine","num_deptmt":"92","slug":"patrick-balkany"},{"email":"pdevedjian@assemblee-nationale.fr","prenom":"Patrick","nom_de_famille":"Devedjian","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Hauts-de-Seine","num_deptmt":"92","slug":"patrick-devedjian"},{"email":"jfraysse@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jacqueline","nom_de_famille":"Fraysse","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Hauts-de-Seine","num_deptmt":"92","slug":"jacqueline-fraysse"},{"email":"jcfromantin@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Christophe","nom_de_famille":"Fromantin","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Hauts-de-Seine","num_deptmt":"92","slug":"jean-christophe-fromantin"},{"email":"jmgermain@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Marc","nom_de_famille":"Germain","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Hauts-de-Seine","num_deptmt":"92","slug":"jean-marc-germain"},{"email":"jjguillet@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Jacques","nom_de_famille":"Guillet","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Hauts-de-Seine","num_deptmt":"92","slug":"jean-jacques-guillet"},{"email":"jkossowski@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jacques","nom_de_famille":"Kossowski","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Hauts-de-Seine","num_deptmt":"92","slug":"jacques-kossowski"},{"email":"pollier@assemblee-nationale.fr","prenom":"Patrick","nom_de_famille":"Ollier","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Hauts-de-Seine","num_deptmt":"92","slug":"patrick-ollier"},{"email":"spietrasanta@assemblee-nationale.fr","prenom":"S\u00e9bastien","nom_de_famille":"Pietrasanta","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Hauts-de-Seine","num_deptmt":"92","slug":"sebastien-pietrasanta"},{"email":"asantini@assemblee-nationale.fr","prenom":"Andr\u00e9","nom_de_famille":"Santini","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Hauts-de-Seine","num_deptmt":"92","slug":"andre-santini"},{"email":"tsolere@assemblee-nationale.fr","prenom":"Thierry","nom_de_famille":"Sol\u00e8re","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Hauts-de-Seine","num_deptmt":"92","slug":"thierry-solere"},{"email":"jsommaruga@assemblee-nationale.fr","prenom":"Julie","nom_de_famille":"Sommaruga","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Hauts-de-Seine","num_deptmt":"92","slug":"julie-sommaruga"}],"nom_circo":"Hauts-de-Seine","du_des_de_la":"des"},"76":{"depus":[{"email":"gbachelay@assemblee-nationale.fr","prenom":"Guillaume","nom_de_famille":"Bachelay","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Seine-Maritime","num_deptmt":"76","slug":"guillaume-bachelay"},{"email":"cbouillon@assemblee-nationale.fr","prenom":"Christophe","nom_de_famille":"Bouillon","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Seine-Maritime","num_deptmt":"76","slug":"christophe-bouillon"},{"email":"dchauvel@assemblee-nationale.fr","prenom":"Dominique","nom_de_famille":"Chauvel","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Seine-Maritime","num_deptmt":"76","slug":"dominique-chauvel"},{"email":"vfourneyron@assemblee-nationale.fr","prenom":"Val\u00e9rie","nom_de_famille":"Fourneyron","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Seine-Maritime","num_deptmt":"76","slug":"valerie-fourneyron"},{"email":"fguegot@assemblee-nationale.fr","prenom":"Fran\u00e7oise","nom_de_famille":"Gu\u00e9got","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Seine-Maritime","num_deptmt":"76","slug":"francoise-guegot"},{"email":"mlevern@assemblee-nationale.fr","prenom":"Marie","nom_de_famille":"Le Vern","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Seine-Maritime","num_deptmt":"76","slug":"marie-le-vern"},{"email":"lpane@assemblee-nationale.fr","prenom":"Luce","nom_de_famille":"Pane","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Seine-Maritime","num_deptmt":"76","slug":"luce-pane"},{"email":"ephilippe@assemblee-nationale.fr","prenom":"Edouard","nom_de_famille":"Philippe","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Seine-Maritime","num_deptmt":"76","slug":"edouard-philippe"},{"email":"ctroallic@assemblee-nationale.fr","prenom":"Catherine","nom_de_famille":"Troallic","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Seine-Maritime","num_deptmt":"76","slug":"catherine-troallic"}],"nom_circo":"Seine-Maritime","du_des_de_la":"de"},"38":{"depus":[{"email":"jpbarbier@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Pierre","nom_de_famille":"Barbier","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Is\u00e8re","num_deptmt":"38","slug":"jean-pierre-barbier"},{"email":"mnbattistel@assemblee-nationale.fr","prenom":"Marie-No\u00eblle","nom_de_famille":"Battistel","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Is\u00e8re","num_deptmt":"38","slug":"marie-noelle-battistel"},{"email":"ebinet@assemblee-nationale.fr","prenom":"Erwann","nom_de_famille":"Binet","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Is\u00e8re","num_deptmt":"38","slug":"erwann-binet"},{"email":"mbonneton@assemblee-nationale.fr","prenom":"Mich\u00e8le","nom_de_famille":"Bonneton","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Is\u00e8re","num_deptmt":"38","slug":"michele-bonneton"},{"email":"mdestot@assemblee-nationale.fr","prenom":"Michel","nom_de_famille":"Destot","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Is\u00e8re","num_deptmt":"38","slug":"michel-destot"},{"email":"gfioraso@assemblee-nationale.fr","prenom":"Genevi\u00e8ve","nom_de_famille":"Fioraso","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Is\u00e8re","num_deptmt":"38","slug":"genevieve-fioraso"},{"email":"jhuillier@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jo\u00eblle","nom_de_famille":"Huillier","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Is\u00e8re","num_deptmt":"38","slug":"joelle-huillier"},{"email":"missindou@assemblee-nationale.fr","prenom":"Michel","nom_de_famille":"Issindou","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Is\u00e8re","num_deptmt":"38","slug":"michel-issindou"},{"email":"amoyne-bressand@assemblee-nationale.fr","prenom":"Alain","nom_de_famille":"Moyne-Bressand","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Is\u00e8re","num_deptmt":"38","slug":"alain-moyne-bressand"},{"email":"pribeaud@assemblee-nationale.fr","prenom":"Pierre","nom_de_famille":"Ribeaud","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Is\u00e8re","num_deptmt":"38","slug":"pierre-ribeaud"}],"nom_circo":"Is\u00e8re","du_des_de_la":"de l'"},"49":{"depus":[{"email":"sbardy@assemblee-nationale.fr","prenom":"Serge","nom_de_famille":"Bardy","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Maine-et-Loire","num_deptmt":"49","slug":"serge-bardy"},{"email":"lbelot@assemblee-nationale.fr","prenom":"Luc","nom_de_famille":"Belot","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Maine-et-Loire","num_deptmt":"49","slug":"luc-belot"},{"email":"gbourdouleix@assemblee-nationale.fr","prenom":"Gilles","nom_de_famille":"Bourdouleix","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Maine-et-Loire","num_deptmt":"49","slug":"gilles-bourdouleix"},{"email":"mgoua@assemblee-nationale.fr","prenom":"Marc","nom_de_famille":"Goua","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Maine-et-Loire","num_deptmt":"49","slug":"marc-goua"},{"email":"mlaffineur@assemblee-nationale.fr","prenom":"Marc","nom_de_famille":"Laffineur","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Maine-et-Loire","num_deptmt":"49","slug":"marc-laffineur"},{"email":"mpiron@assemblee-nationale.fr","prenom":"Michel","nom_de_famille":"Piron","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Maine-et-Loire","num_deptmt":"49","slug":"michel-piron"},{"email":"jctaugourdeau@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Charles","nom_de_famille":"Taugourdeau","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Maine-et-Loire","num_deptmt":"49","slug":"jean-charles-taugourdeau"}],"nom_circo":"Maine-et-Loire","du_des_de_la":"de"},"79":{"depus":[{"email":"dbatho@assemblee-nationale.fr","prenom":"Delphine","nom_de_famille":"Batho","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Deux-S\u00e8vres","num_deptmt":"79","slug":"delphine-batho"},{"email":"ggaillard@assemblee-nationale.fr","prenom":"Genevi\u00e8ve","nom_de_famille":"Gaillard","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Deux-S\u00e8vres","num_deptmt":"79","slug":"genevieve-gaillard"},{"email":"jgrellier@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean","nom_de_famille":"Grellier","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Deux-S\u00e8vres","num_deptmt":"79","slug":"jean-grellier"}],"nom_circo":"Deux-S\u00e8vres","du_des_de_la":"des"},"37":{"depus":[{"email":"lbaumel@assemblee-nationale.fr","prenom":"Laurent","nom_de_famille":"Baumel","du_des_de_la":"d'","nom_circo":"Indre-et-Loire","num_deptmt":"37","slug":"laurent-baumel"},{"email":"jmbeffara@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Marie","nom_de_famille":"Beffara","du_des_de_la":"d'","nom_circo":"Indre-et-Loire","num_deptmt":"37","slug":"jean-marie-beffara"},{"email":"pbriand@assemblee-nationale.fr","prenom":"Philippe","nom_de_famille":"Briand","du_des_de_la":"d'","nom_circo":"Indre-et-Loire","num_deptmt":"37","slug":"philippe-briand"},{"email":"jpgille@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Patrick","nom_de_famille":"Gille","du_des_de_la":"d'","nom_circo":"Indre-et-Loire","num_deptmt":"37","slug":"jean-patrick-gille"},{"email":"cgreff@assemblee-nationale.fr","prenom":"Claude","nom_de_famille":"Greff","du_des_de_la":"d'","nom_circo":"Indre-et-Loire","num_deptmt":"37","slug":"claude-greff"}],"nom_circo":"Indre-et-Loire","du_des_de_la":"d'"},"71":{"depus":[{"email":"pbaumel@assemblee-nationale.fr","prenom":"Philippe","nom_de_famille":"Baumel","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Sa\u00f4ne-et-Loire","num_deptmt":"71","slug":"philippe-baumel"},{"email":"egueugneau@assemblee-nationale.fr","prenom":"Edith","nom_de_famille":"Gueugneau","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Sa\u00f4ne-et-Loire","num_deptmt":"71","slug":"edith-gueugneau"},{"email":"csirugue@assemblee-nationale.fr","prenom":"Christophe","nom_de_famille":"Sirugue","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Sa\u00f4ne-et-Loire","num_deptmt":"71","slug":"christophe-sirugue"},{"email":"tthevenoud@assemblee-nationale.fr","prenom":"Thomas","nom_de_famille":"Th\u00e9venoud","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Sa\u00f4ne-et-Loire","num_deptmt":"71","slug":"thomas-thevenoud"},{"email":"cuntermaier@assemblee-nationale.fr","prenom":"C\u00e9cile","nom_de_famille":"Untermaier","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Sa\u00f4ne-et-Loire","num_deptmt":"71","slug":"cecile-untermaier"}],"nom_circo":"Sa\u00f4ne-et-Loire","du_des_de_la":"de"},"75":{"depus":[{"email":"dbaupin@assemblee-nationale.fr","prenom":"Denis","nom_de_famille":"Baupin","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Paris","num_deptmt":"75","slug":"denis-baupin"},{"email":"pbloche@assemblee-nationale.fr","prenom":"Patrick","nom_de_famille":"Bloche","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Paris","num_deptmt":"75","slug":"patrick-bloche"},{"email":"jccambadelis@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Christophe","nom_de_famille":"Cambad\u00e9lis","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Paris","num_deptmt":"75","slug":"jean-christophe-cambadelis"},{"email":"ccaresche@assemblee-nationale.fr","prenom":"Christophe","nom_de_famille":"Caresche","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Paris","num_deptmt":"75","slug":"christophe-caresche"},{"email":"fcarrey-conte@assemblee-nationale.fr","prenom":"Fan\u00e9lie","nom_de_famille":"Carrey-Conte","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Paris","num_deptmt":"75","slug":"fanelie-carrey-conte"},{"email":"pcherki@assemblee-nationale.fr","prenom":"Pascal","nom_de_famille":"Cherki","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Paris","num_deptmt":"75","slug":"pascal-cherki"},{"email":"sdagoma@assemblee-nationale.fr","prenom":"Seybah","nom_de_famille":"Dagoma","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Paris","num_deptmt":"75","slug":"seybah-dagoma"},{"email":"bdebre@assemblee-nationale.fr","prenom":"Bernard","nom_de_famille":"Debr\u00e9","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Paris","num_deptmt":"75","slug":"bernard-debre"},{"email":"cduflot@assemblee-nationale.fr","prenom":"C\u00e9cile","nom_de_famille":"Duflot","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Paris","num_deptmt":"75","slug":"cecile-duflot"},{"email":"ffillon@assemblee-nationale.fr","prenom":"Fran\u00e7ois","nom_de_famille":"Fillon","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Paris","num_deptmt":"75","slug":"francois-fillon"},{"email":"cgoasguen@assemblee-nationale.fr","prenom":"Claude","nom_de_famille":"Goasguen","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Paris","num_deptmt":"75","slug":"claude-goasguen"},{"email":"pgoujon@assemblee-nationale.fr","prenom":"Philippe","nom_de_famille":"Goujon","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Paris","num_deptmt":"75","slug":"philippe-goujon"},{"email":"jflamour@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Fran\u00e7ois","nom_de_famille":"Lamour","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Paris","num_deptmt":"75","slug":"jean-francois-lamour"},{"email":"alang@assemblee-nationale.fr","prenom":"Anne-Christine","nom_de_famille":"Lang","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Paris","num_deptmt":"75","slug":"anne-christine-lang"},{"email":"plellouche@assemblee-nationale.fr","prenom":"Pierre","nom_de_famille":"Lellouche","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Paris","num_deptmt":"75","slug":"pierre-lellouche"},{"email":"alepetit@assemblee-nationale.fr","prenom":"Annick","nom_de_famille":"Lepetit","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Paris","num_deptmt":"75","slug":"annick-lepetit"},{"email":"smazetier@assemblee-nationale.fr","prenom":"Sandrine","nom_de_famille":"Mazetier","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Paris","num_deptmt":"75","slug":"sandrine-mazetier"},{"email":"dvaillant@assemblee-nationale.fr","prenom":"Daniel","nom_de_famille":"Vaillant","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Paris","num_deptmt":"75","slug":"daniel-vaillant"}],"nom_circo":"Paris","du_des_de_la":"de"},"62":{"depus":[{"email":"nbays@assemblee-nationale.fr","prenom":"Nicolas","nom_de_famille":"Bays","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Pas-de-Calais","num_deptmt":"62","slug":"nicolas-bays"},{"email":"bbourguignon@assemblee-nationale.fr","prenom":"Brigitte","nom_de_famille":"Bourguignon","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Pas-de-Calais","num_deptmt":"62","slug":"brigitte-bourguignon"},{"email":"ycapet@assemblee-nationale.fr","prenom":"Yann","nom_de_famille":"Capet","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Pas-de-Calais","num_deptmt":"62","slug":"yann-capet"},{"email":"jjcottel@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Jacques","nom_de_famille":"Cottel","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Pas-de-Calais","num_deptmt":"62","slug":"jean-jacques-cottel"},{"email":"fcuvillier@assemblee-nationale.fr","prenom":"Fr\u00e9d\u00e9ric","nom_de_famille":"Cuvillier","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Pas-de-Calais","num_deptmt":"62","slug":"frederic-cuvillier"},{"email":"gdelcourt@assemblee-nationale.fr","prenom":"Guy","nom_de_famille":"Delcourt","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Pas-de-Calais","num_deptmt":"62","slug":"guy-delcourt"},{"email":"dfasquelle@assemblee-nationale.fr","prenom":"Daniel","nom_de_famille":"Fasquelle","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Pas-de-Calais","num_deptmt":"62","slug":"daniel-fasquelle"},{"email":"sjanquin@assemblee-nationale.fr","prenom":"Serge","nom_de_famille":"Janquin","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Pas-de-Calais","num_deptmt":"62","slug":"serge-janquin"},{"email":"pkemel@assemblee-nationale.fr","prenom":"Philippe","nom_de_famille":"Kemel","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Pas-de-Calais","num_deptmt":"62","slug":"philippe-kemel"},{"email":"mlefait@assemblee-nationale.fr","prenom":"Michel","nom_de_famille":"Lefait","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Pas-de-Calais","num_deptmt":"62","slug":"michel-lefait"},{"email":"jmaquet@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jacqueline","nom_de_famille":"Maquet","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Pas-de-Calais","num_deptmt":"62","slug":"jacqueline-maquet"},{"email":"ssaintandre@assemblee-nationale.fr","prenom":"St\u00e9phane","nom_de_famille":"Saint-Andr\u00e9","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Pas-de-Calais","num_deptmt":"62","slug":"stephane-saint-andre"}],"nom_circo":"Pas-de-Calais","du_des_de_la":"du"},"87":{"depus":[{"email":"cbeaubatie@assemblee-nationale.fr","prenom":"Catherine","nom_de_famille":"Beaubatie","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Vienne","num_deptmt":"87","slug":"catherine-beaubatie"},{"email":"dboisserie@assemblee-nationale.fr","prenom":"Daniel","nom_de_famille":"Boisserie","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Vienne","num_deptmt":"87","slug":"daniel-boisserie"},{"email":"arodet@assemblee-nationale.fr","prenom":"Alain","nom_de_famille":"Rodet","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Vienne","num_deptmt":"87","slug":"alain-rodet"}],"nom_circo":"Haute-Vienne","du_des_de_la":"de la"},"2":{"depus":[{"email":"mfbechtel@assemblee-nationale.fr","prenom":"Marie-Fran\u00e7oise","nom_de_famille":"Bechtel","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Aisne","num_deptmt":"2","slug":"marie-francoise-bechtel"},{"email":"jlbricout@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Louis","nom_de_famille":"Bricout","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Aisne","num_deptmt":"2","slug":"jean-louis-bricout"},{"email":"rdosiere@assemblee-nationale.fr","prenom":"Ren\u00e9","nom_de_famille":"Dosi\u00e8re","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Aisne","num_deptmt":"2","slug":"rene-dosiere"},{"email":"jkrabal@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jacques","nom_de_famille":"Krabal","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Aisne","num_deptmt":"2","slug":"jacques-krabal"}],"nom_circo":"Aisne","du_des_de_la":"de l'"},"974":{"depus":[{"email":"hbello@assemblee-nationale.fr","prenom":"Huguette","nom_de_famille":"Bello","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"R\u00e9union","num_deptmt":"974","slug":"huguette-bello"},{"email":"jcfruteau@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Claude","nom_de_famille":"Fruteau","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"R\u00e9union","num_deptmt":"974","slug":"jean-claude-fruteau"},{"email":"plebreton@assemblee-nationale.fr","prenom":"Patrick","nom_de_famille":"Lebreton","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"R\u00e9union","num_deptmt":"974","slug":"patrick-lebreton"},{"email":"morphe@assemblee-nationale.fr","prenom":"Monique","nom_de_famille":"Orph\u00e9","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"R\u00e9union","num_deptmt":"974","slug":"monique-orphe"},{"email":"trobert@assemblee-nationale.fr","prenom":"Thierry","nom_de_famille":"Robert","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"R\u00e9union","num_deptmt":"974","slug":"thierry-robert"},{"email":"jvlody@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean Jacques","nom_de_famille":"Vlody","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"R\u00e9union","num_deptmt":"974","slug":"jean-jacques-vlody"}],"nom_circo":"R\u00e9union","du_des_de_la":"de la"},"5":{"depus":[{"email":"kberger@assemblee-nationale.fr","prenom":"Karine","nom_de_famille":"Berger","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Hautes-Alpes","num_deptmt":"5","slug":"karine-berger"},{"email":"jgiraud@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jo\u00ebl","nom_de_famille":"Giraud","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Hautes-Alpes","num_deptmt":"5","slug":"joel-giraud"}],"nom_circo":"Hautes-Alpes","du_des_de_la":"des"},"973":{"depus":[{"email":"cberthelot@assemblee-nationale.fr","prenom":"Chantal","nom_de_famille":"Berthelot","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Guyane","num_deptmt":"973","slug":"chantal-berthelot"},{"email":"gserville@assemblee-nationale.fr","prenom":"Gabriel","nom_de_famille":"Serville","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Guyane","num_deptmt":"973","slug":"gabriel-serville"}],"nom_circo":"Guyane","du_des_de_la":"de la"},"85":{"depus":[{"email":"vbesse@assemblee-nationale.fr","prenom":"V\u00e9ronique","nom_de_famille":"Besse","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Vend\u00e9e","num_deptmt":"85","slug":"veronique-besse"},{"email":"sbulteau@assemblee-nationale.fr","prenom":"Sylviane","nom_de_famille":"Bulteau","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Vend\u00e9e","num_deptmt":"85","slug":"sylviane-bulteau"},{"email":"hfourage@assemblee-nationale.fr","prenom":"Hugues","nom_de_famille":"Fourage","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Vend\u00e9e","num_deptmt":"85","slug":"hugues-fourage"},{"email":"aleboeuf@assemblee-nationale.fr","prenom":"Alain","nom_de_famille":"Leboeuf","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Vend\u00e9e","num_deptmt":"85","slug":"alain-leboeuf"},{"email":"ymoreau@assemblee-nationale.fr","prenom":"Yannick","nom_de_famille":"Moreau","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Vend\u00e9e","num_deptmt":"85","slug":"yannick-moreau"}],"nom_circo":"Vend\u00e9e","du_des_de_la":"de la"},"32":{"depus":[{"email":"gbiemouret@assemblee-nationale.fr","prenom":"Gis\u00e8le","nom_de_famille":"Bi\u00e9mouret","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Gers","num_deptmt":"32","slug":"gisele-biemouret"},{"email":"pmartin@assemblee-nationale.fr","prenom":"Philippe","nom_de_famille":"Martin","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Gers","num_deptmt":"32","slug":"philippe-martin"}],"nom_circo":"Gers","du_des_de_la":"du"},"67":{"depus":[{"email":"pbies@assemblee-nationale.fr","prenom":"Philippe","nom_de_famille":"Bies","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Bas-Rhin","num_deptmt":"67","slug":"philippe-bies"},{"email":"lfurst@assemblee-nationale.fr","prenom":"Laurent","nom_de_famille":"Furst","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Bas-Rhin","num_deptmt":"67","slug":"laurent-furst"},{"email":"aherth@assemblee-nationale.fr","prenom":"Antoine","nom_de_famille":"Herth","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Bas-Rhin","num_deptmt":"67","slug":"antoine-herth"},{"email":"phetzel@assemblee-nationale.fr","prenom":"Patrick","nom_de_famille":"Hetzel","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Bas-Rhin","num_deptmt":"67","slug":"patrick-hetzel"},{"email":"ajung@assemblee-nationale.fr","prenom":"Armand","nom_de_famille":"Jung","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Bas-Rhin","num_deptmt":"67","slug":"armand-jung"},{"email":"freiss@assemblee-nationale.fr","prenom":"Fr\u00e9d\u00e9ric","nom_de_famille":"Reiss","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Bas-Rhin","num_deptmt":"67","slug":"frederic-reiss"},{"email":"srohfritsch@assemblee-nationale.fr","prenom":"Sophie","nom_de_famille":"Rohfritsch","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Bas-Rhin","num_deptmt":"67","slug":"sophie-rohfritsch"},{"email":"aschneider@assemblee-nationale.fr","prenom":"Andr\u00e9","nom_de_famille":"Schneider","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Bas-Rhin","num_deptmt":"67","slug":"andre-schneider"},{"email":"csturni@assemblee-nationale.fr","prenom":"Claude","nom_de_famille":"Sturni","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Bas-Rhin","num_deptmt":"67","slug":"claude-sturni"}],"nom_circo":"Bas-Rhin","du_des_de_la":"du"},"95":{"depus":[{"email":"jpblazy@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Pierre","nom_de_famille":"Blazy","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Val-d'Oise","num_deptmt":"95","slug":"jean-pierre-blazy"},{"email":"jncarpentier@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-No\u00ebl","nom_de_famille":"Carpentier","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Val-d'Oise","num_deptmt":"95","slug":"jean-noel-carpentier"},{"email":"jchartier@assemblee-nationale.fr","prenom":"J\u00e9r\u00f4me","nom_de_famille":"Chartier","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Val-d'Oise","num_deptmt":"95","slug":"jerome-chartier"},{"email":"pdoucet@assemblee-nationale.fr","prenom":"Philippe","nom_de_famille":"Doucet","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Val-d'Oise","num_deptmt":"95","slug":"philippe-doucet"},{"email":"phouillon@assemblee-nationale.fr","prenom":"Philippe","nom_de_famille":"Houillon","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Val-d'Oise","num_deptmt":"95","slug":"philippe-houillon"},{"email":"dlefebvre@assemblee-nationale.fr","prenom":"Dominique","nom_de_famille":"Lefebvre","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Val-d'Oise","num_deptmt":"95","slug":"dominique-lefebvre"},{"email":"aponiatowski@assemblee-nationale.fr","prenom":"Axel","nom_de_famille":"Poniatowski","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Val-d'Oise","num_deptmt":"95","slug":"axel-poniatowski"},{"email":"fpupponi@assemblee-nationale.fr","prenom":"Fran\u00e7ois","nom_de_famille":"Pupponi","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Val-d'Oise","num_deptmt":"95","slug":"francois-pupponi"},{"email":"fscellier@assemblee-nationale.fr","prenom":"Fran\u00e7ois","nom_de_famille":"Scellier","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Val-d'Oise","num_deptmt":"95","slug":"francois-scellier"},{"email":"gsebaoun@assemblee-nationale.fr","prenom":"G\u00e9rard","nom_de_famille":"Sebaoun","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Val-d'Oise","num_deptmt":"95","slug":"gerard-sebaoun"}],"nom_circo":"Val-d'Oise","du_des_de_la":"du"},"69":{"depus":[{"email":"yblein@assemblee-nationale.fr","prenom":"Yves","nom_de_famille":"Blein","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Rh\u00f4ne","num_deptmt":"69","slug":"yves-blein"},{"email":"pcochet@assemblee-nationale.fr","prenom":"Philippe","nom_de_famille":"Cochet","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Rh\u00f4ne","num_deptmt":"69","slug":"philippe-cochet"},{"email":"pcrozon@assemblee-nationale.fr","prenom":"Pascale","nom_de_famille":"Crozon","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Rh\u00f4ne","num_deptmt":"69","slug":"pascale-crozon"},{"email":"gfenech@assemblee-nationale.fr","prenom":"Georges","nom_de_famille":"Fenech","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Rh\u00f4ne","num_deptmt":"69","slug":"georges-fenech"},{"email":"cguilloteau@assemblee-nationale.fr","prenom":"Christophe","nom_de_famille":"Guilloteau","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Rh\u00f4ne","num_deptmt":"69","slug":"christophe-guilloteau"},{"email":"ghobert@assemblee-nationale.fr","prenom":"Gilda","nom_de_famille":"Hobert","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Rh\u00f4ne","num_deptmt":"69","slug":"gilda-hobert"},{"email":"pmeunier@assemblee-nationale.fr","prenom":"Philippe","nom_de_famille":"Meunier","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Rh\u00f4ne","num_deptmt":"69","slug":"philippe-meunier"},{"email":"pamuet@assemblee-nationale.fr","prenom":"Pierre-Alain","nom_de_famille":"Muet","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Rh\u00f4ne","num_deptmt":"69","slug":"pierre-alain-muet"},{"email":"dnachury@assemblee-nationale.fr","prenom":"Dominique","nom_de_famille":"Nachury","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Rh\u00f4ne","num_deptmt":"69","slug":"dominique-nachury"},{"email":"bperrut@assemblee-nationale.fr","prenom":"Bernard","nom_de_famille":"Perrut","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Rh\u00f4ne","num_deptmt":"69","slug":"bernard-perrut"},{"email":"mterrot@assemblee-nationale.fr","prenom":"Michel","nom_de_famille":"Terrot","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Rh\u00f4ne","num_deptmt":"69","slug":"michel-terrot"},{"email":"jltouraine@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Louis","nom_de_famille":"Touraine","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Rh\u00f4ne","num_deptmt":"69","slug":"jean-louis-touraine"},{"email":"pverchere@assemblee-nationale.fr","prenom":"Patrice","nom_de_famille":"Verch\u00e8re","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Rh\u00f4ne","num_deptmt":"69","slug":"patrice-verchere"}],"nom_circo":"Rh\u00f4ne","du_des_de_la":"du"},"33":{"depus":[{"email":"fboudie@assemblee-nationale.fr","prenom":"Florent","nom_de_famille":"Boudi\u00e9","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Gironde","num_deptmt":"33","slug":"florent-boudie"},{"email":"mdelaunay@assemblee-nationale.fr","prenom":"Mich\u00e8le","nom_de_famille":"Delaunay","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Gironde","num_deptmt":"33","slug":"michele-delaunay"},{"email":"sdoucet@assemblee-nationale.fr","prenom":"Sandrine","nom_de_famille":"Doucet","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Gironde","num_deptmt":"33","slug":"sandrine-doucet"},{"email":"mfaure@assemblee-nationale.fr","prenom":"Martine","nom_de_famille":"Faure","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Gironde","num_deptmt":"33","slug":"martine-faure"},{"email":"yfoulon@assemblee-nationale.fr","prenom":"Yves","nom_de_famille":"Foulon","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Gironde","num_deptmt":"33","slug":"yves-foulon"},{"email":"pgot@assemblee-nationale.fr","prenom":"Pascale","nom_de_famille":"Got","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Gironde","num_deptmt":"33","slug":"pascale-got"},{"email":"clacuey@assemblee-nationale.fr","prenom":"Conchita","nom_de_famille":"Lacuey","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Gironde","num_deptmt":"33","slug":"conchita-lacuey"},{"email":"nmamere@assemblee-nationale.fr","prenom":"No\u00ebl","nom_de_famille":"Mam\u00e8re","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Gironde","num_deptmt":"33","slug":"noel-mamere"},{"email":"pplisson@assemblee-nationale.fr","prenom":"Philippe","nom_de_famille":"Plisson","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Gironde","num_deptmt":"33","slug":"philippe-plisson"},{"email":"mrecalde@assemblee-nationale.fr","prenom":"Marie","nom_de_famille":"R\u00e9calde","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Gironde","num_deptmt":"33","slug":"marie-recalde"},{"email":"arousset@assemblee-nationale.fr","prenom":"Alain","nom_de_famille":"Rousset","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Gironde","num_deptmt":"33","slug":"alain-rousset"},{"email":"gsavary@assemblee-nationale.fr","prenom":"Gilles","nom_de_famille":"Savary","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Gironde","num_deptmt":"33","slug":"gilles-savary"}],"nom_circo":"Gironde","du_des_de_la":"de la"},"44":{"depus":[{"email":"mobouille@assemblee-nationale.fr","prenom":"Marie-Odile","nom_de_famille":"Bouill\u00e9","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Loire-Atlantique","num_deptmt":"44","slug":"marie-odile-bouille"},{"email":"mfclergeau@assemblee-nationale.fr","prenom":"Marie-Fran\u00e7oise","nom_de_famille":"Clergeau","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Loire-Atlantique","num_deptmt":"44","slug":"marie-francoise-clergeau"},{"email":"ydaniel@assemblee-nationale.fr","prenom":"Yves","nom_de_famille":"Daniel","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Loire-Atlantique","num_deptmt":"44","slug":"yves-daniel"},{"email":"fderugy@assemblee-nationale.fr","prenom":"Fran\u00e7ois","nom_de_famille":"de Rugy","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Loire-Atlantique","num_deptmt":"44","slug":"francois-de-rugy"},{"email":"serrante@assemblee-nationale.fr","prenom":"Sophie","nom_de_famille":"Errante","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Loire-Atlantique","num_deptmt":"44","slug":"sophie-errante"},{"email":"mmenard@assemblee-nationale.fr","prenom":"Michel","nom_de_famille":"M\u00e9nard","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Loire-Atlantique","num_deptmt":"44","slug":"michel-menard"},{"email":"cpriou@assemblee-nationale.fr","prenom":"Christophe","nom_de_famille":"Priou","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Loire-Atlantique","num_deptmt":"44","slug":"christophe-priou"},{"email":"mrabin@assemblee-nationale.fr","prenom":"Monique","nom_de_famille":"Rabin","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Loire-Atlantique","num_deptmt":"44","slug":"monique-rabin"},{"email":"draimbourg@assemblee-nationale.fr","prenom":"Dominique","nom_de_famille":"Raimbourg","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Loire-Atlantique","num_deptmt":"44","slug":"dominique-raimbourg"}],"nom_circo":"Loire-Atlantique","du_des_de_la":"de la"},"91":{"depus":[{"email":"mboutih@assemblee-nationale.fr","prenom":"Malek","nom_de_famille":"Boutih","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Essonne","num_deptmt":"91","slug":"malek-boutih"},{"email":"rcolas@assemblee-nationale.fr","prenom":"Romain","nom_de_famille":"Colas","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Essonne","num_deptmt":"91","slug":"romain-colas"},{"email":"cdasilva@assemblee-nationale.fr","prenom":"Carlos","nom_de_famille":"Da Silva","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Essonne","num_deptmt":"91","slug":"carlos-da-silva"},{"email":"ndupont-aignan@assemblee-nationale.fr","prenom":"Nicolas","nom_de_famille":"Dupont-Aignan","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Essonne","num_deptmt":"91","slug":"nicolas-dupont-aignan"},{"email":"nkosciusko-morizet@assemblee-nationale.fr","prenom":"Nathalie","nom_de_famille":"Kosciusko-Morizet","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Essonne","num_deptmt":"91","slug":"nathalie-kosciusko-morizet"},{"email":"flamy@assemblee-nationale.fr","prenom":"Fran\u00e7ois","nom_de_famille":"Lamy","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Essonne","num_deptmt":"91","slug":"francois-lamy"},{"email":"fmarlin@assemblee-nationale.fr","prenom":"Franck","nom_de_famille":"Marlin","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Essonne","num_deptmt":"91","slug":"franck-marlin"},{"email":"molivier@assemblee-nationale.fr","prenom":"Maud","nom_de_famille":"Olivier","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Essonne","num_deptmt":"91","slug":"maud-olivier"},{"email":"mpouzol@assemblee-nationale.fr","prenom":"Michel","nom_de_famille":"Pouzol","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Essonne","num_deptmt":"91","slug":"michel-pouzol"},{"email":"esas@assemblee-nationale.fr","prenom":"Eva","nom_de_famille":"Sas","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Essonne","num_deptmt":"91","slug":"eva-sas"}],"nom_circo":"Essonne","du_des_de_la":"de l'"},"21":{"depus":[{"email":"kbouziane@assemblee-nationale.fr","prenom":"Kheira","nom_de_famille":"Bouziane-Laroussi","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"C\u00f4te-d'Or","num_deptmt":"21","slug":"kheira-bouziane"},{"email":"rdelatte@assemblee-nationale.fr","prenom":"R\u00e9mi","nom_de_famille":"Delatte","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"C\u00f4te-d'Or","num_deptmt":"21","slug":"remi-delatte"},{"email":"lgrandguillaume@assemblee-nationale.fr","prenom":"Laurent","nom_de_famille":"Grandguillaume","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"C\u00f4te-d'Or","num_deptmt":"21","slug":"laurent-grandguillaume"},{"email":"fsauvadet@assemblee-nationale.fr","prenom":"Fran\u00e7ois","nom_de_famille":"Sauvadet","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"C\u00f4te-d'Or","num_deptmt":"21","slug":"francois-sauvadet"},{"email":"asuguenot@assemblee-nationale.fr","prenom":"Alain","nom_de_famille":"Suguenot","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"C\u00f4te-d'Or","num_deptmt":"21","slug":"alain-suguenot"}],"nom_circo":"C\u00f4te-d'Or","du_des_de_la":"de la"},"6":{"depus":[{"email":"bbrochand@assemblee-nationale.fr","prenom":"Bernard","nom_de_famille":"Brochand","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Alpes-Maritimes","num_deptmt":"6","slug":"bernard-brochand"},{"email":"eciotti@assemblee-nationale.fr","prenom":"Eric","nom_de_famille":"Ciotti","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Alpes-Maritimes","num_deptmt":"6","slug":"eric-ciotti"},{"email":"cestrosi@assemblee-nationale.fr","prenom":"Christian","nom_de_famille":"Estrosi","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Alpes-Maritimes","num_deptmt":"6","slug":"christian-estrosi"},{"email":"cginesy@assemblee-nationale.fr","prenom":"Charles-Ange","nom_de_famille":"Ginesy","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Alpes-Maritimes","num_deptmt":"6","slug":"charles-ange-ginesy"},{"email":"jcguibal@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Claude","nom_de_famille":"Guibal","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Alpes-Maritimes","num_deptmt":"6","slug":"jean-claude-guibal"},{"email":"jleonetti@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean","nom_de_famille":"Leonetti","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Alpes-Maritimes","num_deptmt":"6","slug":"jean-leonetti"},{"email":"lluca@assemblee-nationale.fr","prenom":"Lionnel","nom_de_famille":"Luca","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Alpes-Maritimes","num_deptmt":"6","slug":"lionnel-luca"},{"email":"rsalles@assemblee-nationale.fr","prenom":"Rudy","nom_de_famille":"Salles","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Alpes-Maritimes","num_deptmt":"6","slug":"rudy-salles"},{"email":"mtabarot@assemblee-nationale.fr","prenom":"Mich\u00e8le","nom_de_famille":"Tabarot","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Alpes-Maritimes","num_deptmt":"6","slug":"michele-tabarot"}],"nom_circo":"Alpes-Maritimes","du_des_de_la":"des"},"36":{"depus":[{"email":"ibruneau@assemblee-nationale.fr","prenom":"Isabelle","nom_de_famille":"Bruneau","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Indre","num_deptmt":"36","slug":"isabelle-bruneau"},{"email":"jpchanteguet@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Paul","nom_de_famille":"Chanteguet","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Indre","num_deptmt":"36","slug":"jean-paul-chanteguet"}],"nom_circo":"Indre","du_des_de_la":"de l'"},"7":{"depus":[{"email":"sbuis@assemblee-nationale.fr","prenom":"Sabine","nom_de_famille":"Buis","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Ard\u00e8che","num_deptmt":"7","slug":"sabine-buis"},{"email":"odussopt@assemblee-nationale.fr","prenom":"Olivier","nom_de_famille":"Dussopt","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Ard\u00e8che","num_deptmt":"7","slug":"olivier-dussopt"},{"email":"pterrasse@assemblee-nationale.fr","prenom":"Pascal","nom_de_famille":"Terrasse","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Ard\u00e8che","num_deptmt":"7","slug":"pascal-terrasse"}],"nom_circo":"Ard\u00e8che","du_des_de_la":"de l'"},"80":{"depus":[{"email":"jcbuisine@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Claude","nom_de_famille":"Buisine","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Somme","num_deptmt":"80","slug":"jean-claude-buisine"},{"email":"pdemarthe@assemblee-nationale.fr","prenom":"Pascal","nom_de_famille":"Demarthe","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Somme","num_deptmt":"80","slug":"pascal-demarthe"},{"email":"sdemilly@assemblee-nationale.fr","prenom":"St\u00e9phane","nom_de_famille":"Demilly","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Somme","num_deptmt":"80","slug":"stephane-demilly"},{"email":"agest@assemblee-nationale.fr","prenom":"Alain","nom_de_famille":"Gest","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Somme","num_deptmt":"80","slug":"alain-gest"},{"email":"bpompili@assemblee-nationale.fr","prenom":"Barbara","nom_de_famille":"Pompili","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Somme","num_deptmt":"80","slug":"barbara-pompili"}],"nom_circo":"Somme","du_des_de_la":"de la"},"17":{"depus":[{"email":"dbussereau@assemblee-nationale.fr","prenom":"Dominique","nom_de_famille":"Bussereau","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Charente-Maritime","num_deptmt":"17","slug":"dominique-bussereau"},{"email":"ofalorni@assemblee-nationale.fr","prenom":"Olivier","nom_de_famille":"Falorni","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Charente-Maritime","num_deptmt":"17","slug":"olivier-falorni"},{"email":"dquentin@assemblee-nationale.fr","prenom":"Didier","nom_de_famille":"Quentin","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Charente-Maritime","num_deptmt":"17","slug":"didier-quentin"},{"email":"cquere@assemblee-nationale.fr","prenom":"Catherine","nom_de_famille":"Qu\u00e9r\u00e9","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Charente-Maritime","num_deptmt":"17","slug":"catherine-quere"},{"email":"stallard@assemblee-nationale.fr","prenom":"Suzanne","nom_de_famille":"Tallard","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Charente-Maritime","num_deptmt":"17","slug":"suzanne-tallard"}],"nom_circo":"Charente-Maritime","du_des_de_la":"de"},"15":{"depus":[{"email":"acalmette@assemblee-nationale.fr","prenom":"Alain","nom_de_famille":"Calmette","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Cantal","num_deptmt":"15","slug":"alain-calmette"},{"email":"amarleix@assemblee-nationale.fr","prenom":"Alain","nom_de_famille":"Marleix","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Cantal","num_deptmt":"15","slug":"alain-marleix"}],"nom_circo":"Cantal","du_des_de_la":"du"},"45":{"depus":[{"email":"ocarre@assemblee-nationale.fr","prenom":"Olivier","nom_de_famille":"Carr\u00e9","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Loiret","num_deptmt":"45","slug":"olivier-carre"},{"email":"vcorre@assemblee-nationale.fr","prenom":"Val\u00e9rie","nom_de_famille":"Corre","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Loiret","num_deptmt":"45","slug":"valerie-corre"},{"email":"cdeganay@assemblee-nationale.fr","prenom":"Claude","nom_de_famille":"de Ganay","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Loiret","num_deptmt":"45","slug":"claude-de-ganay"},{"email":"jpdoor@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Pierre","nom_de_famille":"Door","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Loiret","num_deptmt":"45","slug":"jean-pierre-door"},{"email":"mdubois@assemblee-nationale.fr","prenom":"Marianne","nom_de_famille":"Dubois","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Loiret","num_deptmt":"45","slug":"marianne-dubois"},{"email":"sgrouard@assemblee-nationale.fr","prenom":"Serge","nom_de_famille":"Grouard","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Loiret","num_deptmt":"45","slug":"serge-grouard"}],"nom_circo":"Loiret","du_des_de_la":"du"},"58":{"depus":[{"email":"mcarrillon-couvreur@assemblee-nationale.fr","prenom":"Martine","nom_de_famille":"Carrillon-Couvreur","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Ni\u00e8vre","num_deptmt":"58","slug":"martine-carrillon-couvreur"},{"email":"cpaul@assemblee-nationale.fr","prenom":"Christian","nom_de_famille":"Paul","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Ni\u00e8vre","num_deptmt":"58","slug":"christian-paul"}],"nom_circo":"Ni\u00e8vre","du_des_de_la":"de la"},"60":{"depus":[{"email":"pcarvalho@assemblee-nationale.fr","prenom":"Patrice","nom_de_famille":"Carvalho","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Oise","num_deptmt":"60","slug":"patrice-carvalho"},{"email":"ecourtial@assemblee-nationale.fr","prenom":"Edouard","nom_de_famille":"Courtial","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Oise","num_deptmt":"60","slug":"edouard-courtial"},{"email":"odassault@assemblee-nationale.fr","prenom":"Olivier","nom_de_famille":"Dassault","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Oise","num_deptmt":"60","slug":"olivier-dassault"},{"email":"ldegauchy@assemblee-nationale.fr","prenom":"Lucien","nom_de_famille":"Degauchy","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Oise","num_deptmt":"60","slug":"lucien-degauchy"},{"email":"mfrancaix@assemblee-nationale.fr","prenom":"Michel","nom_de_famille":"Fran\u00e7aix","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Oise","num_deptmt":"60","slug":"michel-francaix"},{"email":"jfmancel@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Fran\u00e7ois","nom_de_famille":"Mancel","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Oise","num_deptmt":"60","slug":"jean-francois-mancel"},{"email":"ewoerth@assemblee-nationale.fr","prenom":"Eric","nom_de_famille":"Woerth","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Oise","num_deptmt":"60","slug":"eric-woerth"}],"nom_circo":"Oise","du_des_de_la":"de l'"},"4":{"depus":[{"email":"ccastaner@assemblee-nationale.fr","prenom":"Christophe","nom_de_famille":"Castaner","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Alpes-de-Haute-Provence","num_deptmt":"4","slug":"christophe-castaner"},{"email":"gsauvan@assemblee-nationale.fr","prenom":"Gilbert","nom_de_famille":"Sauvan","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Alpes-de-Haute-Provence","num_deptmt":"4","slug":"gilbert-sauvan"}],"nom_circo":"Alpes-de-Haute-Provence","du_des_de_la":"des"},"89":{"depus":[{"email":"jycaullet@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Yves","nom_de_famille":"Caullet","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Yonne","num_deptmt":"89","slug":"jean-yves-caullet"},{"email":"mlfort@assemblee-nationale.fr","prenom":"Marie-Louise","nom_de_famille":"Fort","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Yonne","num_deptmt":"89","slug":"marie-louise-fort"},{"email":"glarrive@assemblee-nationale.fr","prenom":"Guillaume","nom_de_famille":"Larriv\u00e9","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Yonne","num_deptmt":"89","slug":"guillaume-larrive"}],"nom_circo":"Yonne","du_des_de_la":"de l'"},"30":{"depus":[{"email":"ccavard@assemblee-nationale.fr","prenom":"Christophe","nom_de_famille":"Cavard","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Gard","num_deptmt":"30","slug":"christophe-cavard"},{"email":"gcollard@assemblee-nationale.fr","prenom":"Gilbert","nom_de_famille":"Collard","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Gard","num_deptmt":"30","slug":"gilbert-collard"},{"email":"fdumas@assemblee-nationale.fr","prenom":"Fran\u00e7oise","nom_de_famille":"Dumas","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Gard","num_deptmt":"30","slug":"francoise-dumas"},{"email":"wdumas@assemblee-nationale.fr","prenom":"William","nom_de_famille":"Dumas","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Gard","num_deptmt":"30","slug":"william-dumas"},{"email":"paprat@assemblee-nationale.fr","prenom":"Patrice","nom_de_famille":"Prat","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Gard","num_deptmt":"30","slug":"patrice-prat"},{"email":"fverdier@assemblee-nationale.fr","prenom":"Fabrice","nom_de_famille":"Verdier","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Gard","num_deptmt":"30","slug":"fabrice-verdier"}],"nom_circo":"Gard","du_des_de_la":"du"},"12":{"depus":[{"email":"ycensi@assemblee-nationale.fr","prenom":"Yves","nom_de_famille":"Censi","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Aveyron","num_deptmt":"12","slug":"yves-censi"},{"email":"mlmarcel@assemblee-nationale.fr","prenom":"Marie-Lou","nom_de_famille":"Marcel","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Aveyron","num_deptmt":"12","slug":"marie-lou-marcel"},{"email":"aviala@assemblee-nationale.fr","prenom":"Arnaud","nom_de_famille":"Viala","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Aveyron","num_deptmt":"12","slug":"arnaud-viala"}],"nom_circo":"Aveyron","du_des_de_la":"de l'"},"971":{"depus":[{"email":"achalus@assemblee-nationale.fr","prenom":"Ary","nom_de_famille":"Chalus","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Guadeloupe","num_deptmt":"971","slug":"ary-chalus"},{"email":"ejalton@assemblee-nationale.fr","prenom":"Eric","nom_de_famille":"Jalton","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Guadeloupe","num_deptmt":"971","slug":"eric-jalton"},{"email":"glouis-carabin@assemblee-nationale.fr","prenom":"Gabrielle","nom_de_famille":"Louis-Carabin","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Guadeloupe","num_deptmt":"971","slug":"gabrielle-louis-carabin"},{"email":"vlurel@assemblee-nationale.fr","prenom":"Victorin","nom_de_famille":"Lurel","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Guadeloupe","num_deptmt":"971","slug":"victorin-lurel"}],"nom_circo":"Guadeloupe","du_des_de_la":"de la"},"3":{"depus":[{"email":"gchambefort@assemblee-nationale.fr","prenom":"Guy","nom_de_famille":"Chambefort","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Allier","num_deptmt":"3","slug":"guy-chambefort"},{"email":"gcharasse@assemblee-nationale.fr","prenom":"G\u00e9rard","nom_de_famille":"Charasse","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Allier","num_deptmt":"3","slug":"gerard-charasse"},{"email":"blesterlin@assemblee-nationale.fr","prenom":"Bernard","nom_de_famille":"Lesterlin","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Allier","num_deptmt":"3","slug":"bernard-lesterlin"}],"nom_circo":"Allier","du_des_de_la":"de l'"},"52":{"depus":[{"email":"lchatel@assemblee-nationale.fr","prenom":"Luc","nom_de_famille":"Chatel","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Marne","num_deptmt":"52","slug":"luc-chatel"},{"email":"fcornut-gentille@assemblee-nationale.fr","prenom":"Fran\u00e7ois","nom_de_famille":"Cornut-Gentille","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Marne","num_deptmt":"52","slug":"francois-cornut-gentille"}],"nom_circo":"Haute-Marne","du_des_de_la":"de la"},"72":{"depus":[{"email":"gmchauveau@assemblee-nationale.fr","prenom":"Guy-Michel","nom_de_famille":"Chauveau","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Sarthe","num_deptmt":"72","slug":"guy-michel-chauveau"},{"email":"fdubois@assemblee-nationale.fr","prenom":"Fran\u00e7oise","nom_de_famille":"Dubois","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Sarthe","num_deptmt":"72","slug":"francoise-dubois"},{"email":"mkaramanli@assemblee-nationale.fr","prenom":"Marietta","nom_de_famille":"Karamanli","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Sarthe","num_deptmt":"72","slug":"marietta-karamanli"},{"email":"dlemener@assemblee-nationale.fr","prenom":"Dominique","nom_de_famille":"Le M\u00e8ner","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Sarthe","num_deptmt":"72","slug":"dominique-le-mener"},{"email":"stolmont@assemblee-nationale.fr","prenom":"Sylvie","nom_de_famille":"Tolmont","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Sarthe","num_deptmt":"72","slug":"sylvie-tolmont"}],"nom_circo":"Sarthe","du_des_de_la":"de la"},"88":{"depus":[{"email":"gcherpion@assemblee-nationale.fr","prenom":"G\u00e9rard","nom_de_famille":"Cherpion","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Vosges","num_deptmt":"88","slug":"gerard-cherpion"},{"email":"cfranqueville@assemblee-nationale.fr","prenom":"Christian","nom_de_famille":"Franqueville","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Vosges","num_deptmt":"88","slug":"christian-franqueville"},{"email":"mheinrich@assemblee-nationale.fr","prenom":"Michel","nom_de_famille":"Heinrich","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Vosges","num_deptmt":"88","slug":"michel-heinrich"},{"email":"fvannson@assemblee-nationale.fr","prenom":"Fran\u00e7ois","nom_de_famille":"Vannson","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Vosges","num_deptmt":"88","slug":"francois-vannson"}],"nom_circo":"Vosges","du_des_de_la":"des"},"53":{"depus":[{"email":"gchevrollier@assemblee-nationale.fr","prenom":"Guillaume","nom_de_famille":"Chevrollier","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Mayenne","num_deptmt":"53","slug":"guillaume-chevrollier"},{"email":"yfavennec@assemblee-nationale.fr","prenom":"Yannick","nom_de_famille":"Favennec","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Mayenne","num_deptmt":"53","slug":"yannick-favennec"},{"email":"ggarot@assemblee-nationale.fr","prenom":"Guillaume","nom_de_famille":"Garot","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Mayenne","num_deptmt":"53","slug":"guillaume-garot"}],"nom_circo":"Mayenne","du_des_de_la":"de la"},"70":{"depus":[{"email":"achretien@assemblee-nationale.fr","prenom":"Alain","nom_de_famille":"Chr\u00e9tien","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Sa\u00f4ne","num_deptmt":"70","slug":"alain-chretien"},{"email":"jmvillaume@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Michel","nom_de_famille":"Villaum\u00e9","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Sa\u00f4ne","num_deptmt":"70","slug":"jean-michel-villaume"}],"nom_circo":"Haute-Sa\u00f4ne","du_des_de_la":"de la"},"68":{"depus":[{"email":"jlchrist@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Louis","nom_de_famille":"Christ","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Haut-Rhin","num_deptmt":"68","slug":"jean-louis-christ"},{"email":"agrosskost@assemblee-nationale.fr","prenom":"Arlette","nom_de_famille":"Grosskost","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Haut-Rhin","num_deptmt":"68","slug":"arlette-grosskost"},{"email":"fhillmeyer@assemblee-nationale.fr","prenom":"Francis","nom_de_famille":"Hillmeyer","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Haut-Rhin","num_deptmt":"68","slug":"francis-hillmeyer"},{"email":"jlreitzer@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Luc","nom_de_famille":"Reitzer","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Haut-Rhin","num_deptmt":"68","slug":"jean-luc-reitzer"},{"email":"msordi@assemblee-nationale.fr","prenom":"Michel","nom_de_famille":"Sordi","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Haut-Rhin","num_deptmt":"68","slug":"michel-sordi"},{"email":"estraumann@assemblee-nationale.fr","prenom":"Eric","nom_de_famille":"Straumann","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Haut-Rhin","num_deptmt":"68","slug":"eric-straumann"}],"nom_circo":"Haut-Rhin","du_des_de_la":"du"},"42":{"depus":[{"email":"dcinieri@assemblee-nationale.fr","prenom":"Dino","nom_de_famille":"Cinieri","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Loire","num_deptmt":"42","slug":"dino-cinieri"},{"email":"jlgagnaire@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Louis","nom_de_famille":"Gagnaire","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Loire","num_deptmt":"42","slug":"jean-louis-gagnaire"},{"email":"rjuanico@assemblee-nationale.fr","prenom":"R\u00e9gis","nom_de_famille":"Juanico","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Loire","num_deptmt":"42","slug":"regis-juanico"},{"email":"ynicolin@assemblee-nationale.fr","prenom":"Yves","nom_de_famille":"Nicolin","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Loire","num_deptmt":"42","slug":"yves-nicolin"},{"email":"frochebloine@assemblee-nationale.fr","prenom":"Fran\u00e7ois","nom_de_famille":"Rochebloine","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Loire","num_deptmt":"42","slug":"francois-rochebloine"},{"email":"psalen@assemblee-nationale.fr","prenom":"Paul","nom_de_famille":"Salen","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Loire","num_deptmt":"42","slug":"paul-salen"}],"nom_circo":"Loire","du_des_de_la":"de la"},"86":{"depus":[{"email":"aclaeys@assemblee-nationale.fr","prenom":"Alain","nom_de_famille":"Claeys","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Vienne","num_deptmt":"86","slug":"alain-claeys"},{"email":"jmclement@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Michel","nom_de_famille":"Cl\u00e9ment","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Vienne","num_deptmt":"86","slug":"jean-michel-clement"},{"email":"ccoutelle@assemblee-nationale.fr","prenom":"Catherine","nom_de_famille":"Coutelle","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Vienne","num_deptmt":"86","slug":"catherine-coutelle"},{"email":"vmassonneau@assemblee-nationale.fr","prenom":"V\u00e9ronique","nom_de_famille":"Massonneau","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Vienne","num_deptmt":"86","slug":"veronique-massonneau"}],"nom_circo":"Vienne","du_des_de_la":"de la"},"975":{"depus":[{"email":"sclaireaux@assemblee-nationale.fr","prenom":"St\u00e9phane","nom_de_famille":"Claireaux","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Saint-Pierre-et-Miquelon","num_deptmt":"975","slug":"stephane-claireaux"}],"nom_circo":"Saint-Pierre-et-Miquelon","du_des_de_la":"de"},"16":{"depus":[{"email":"dcomet@assemblee-nationale.fr","prenom":"David","nom_de_famille":"Comet","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Charente","num_deptmt":"16","slug":"david-comet"},{"email":"jlambert@assemblee-nationale.fr","prenom":"J\u00e9r\u00f4me","nom_de_famille":"Lambert","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Charente","num_deptmt":"16","slug":"jerome-lambert"},{"email":"mlreynaud@assemblee-nationale.fr","prenom":"Marie-Line","nom_de_famille":"Reynaud","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Charente","num_deptmt":"16","slug":"marie-line-reynaud"}],"nom_circo":"Charente","du_des_de_la":"de la"},"47":{"depus":[{"email":"jlcostes@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Louis","nom_de_famille":"Costes","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Lot-et-Garonne","num_deptmt":"47","slug":"jean-louis-costes"},{"email":"llousteau@assemblee-nationale.fr","prenom":"Lucette","nom_de_famille":"Lousteau","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Lot-et-Garonne","num_deptmt":"47","slug":"lucette-lousteau"},{"email":"rpoveda@assemblee-nationale.fr","prenom":"R\u00e9gine","nom_de_famille":"Pov\u00e9da","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Lot-et-Garonne","num_deptmt":"47","slug":"regine-poveda"}],"nom_circo":"Lot-et-Garonne","du_des_de_la":"de"},"39":{"depus":[{"email":"mcdalloz@assemblee-nationale.fr","prenom":"Marie-Christine","nom_de_famille":"Dalloz","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Jura","num_deptmt":"39","slug":"marie-christine-dalloz"},{"email":"jpelissard@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jacques","nom_de_famille":"P\u00e9lissard","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Jura","num_deptmt":"39","slug":"jacques-pelissard"},{"email":"jmsermier@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Marie","nom_de_famille":"Sermier","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Jura","num_deptmt":"39","slug":"jean-marie-sermier"}],"nom_circo":"Jura","du_des_de_la":"du"},"28":{"depus":[{"email":"ldelaraudiere@assemblee-nationale.fr","prenom":"Laure","nom_de_famille":"de La Raudi\u00e8re","du_des_de_la":"d'","nom_circo":"Eure-et-Loir","num_deptmt":"28","slug":"laure-de-la-raudiere"},{"email":"jpgorges@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Pierre","nom_de_famille":"Gorges","du_des_de_la":"d'","nom_circo":"Eure-et-Loir","num_deptmt":"28","slug":"jean-pierre-gorges"},{"email":"omarleix@assemblee-nationale.fr","prenom":"Olivier","nom_de_famille":"Marleix","du_des_de_la":"d'","nom_circo":"Eure-et-Loir","num_deptmt":"28","slug":"olivier-marleix"},{"email":"pvigier@assemblee-nationale.fr","prenom":"Philippe","nom_de_famille":"Vigier","du_des_de_la":"d'","nom_circo":"Eure-et-Loir","num_deptmt":"28","slug":"philippe-vigier"}],"nom_circo":"Eure-et-Loir","du_des_de_la":"d'"},"78":{"depus":[{"email":"fdemazieres@assemblee-nationale.fr","prenom":"Fran\u00e7ois","nom_de_famille":"de Mazi\u00e8res","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Yvelines","num_deptmt":"78","slug":"francois-de-mazieres"},{"email":"fdescampscrosnier@assemblee-nationale.fr","prenom":"Fran\u00e7oise","nom_de_famille":"Descamps-Crosnier","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Yvelines","num_deptmt":"78","slug":"francoise-descamps-crosnier"},{"email":"hguaino@assemblee-nationale.fr","prenom":"Henri","nom_de_famille":"Guaino","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Yvelines","num_deptmt":"78","slug":"henri-guaino"},{"email":"bhamon@assemblee-nationale.fr","prenom":"Beno\u00eet","nom_de_famille":"Hamon","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Yvelines","num_deptmt":"78","slug":"benoit-hamon"},{"email":"plequiller@assemblee-nationale.fr","prenom":"Pierre","nom_de_famille":"Lequiller","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Yvelines","num_deptmt":"78","slug":"pierre-lequiller"},{"email":"pmorange@assemblee-nationale.fr","prenom":"Pierre","nom_de_famille":"Morange","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Yvelines","num_deptmt":"78","slug":"pierre-morange"},{"email":"jmyard@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jacques","nom_de_famille":"Myard","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Yvelines","num_deptmt":"78","slug":"jacques-myard"},{"email":"jfpoisson@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Fr\u00e9d\u00e9ric","nom_de_famille":"Poisson","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Yvelines","num_deptmt":"78","slug":"jean-frederic-poisson"},{"email":"arichard@assemblee-nationale.fr","prenom":"Arnaud","nom_de_famille":"Richard","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Yvelines","num_deptmt":"78","slug":"arnaud-richard"},{"email":"jmtetart@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Marie","nom_de_famille":"Tetart","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Yvelines","num_deptmt":"78","slug":"jean-marie-tetart"}],"nom_circo":"Yvelines","du_des_de_la":"des"},"2A":{"depus":[{"email":"cderoccaserra@assemblee-nationale.fr","prenom":"Camille","nom_de_famille":"de Rocca Serra","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Corse-du-Sud","num_deptmt":"2A","slug":"camille-de-rocca-serra"},{"email":"lmarcangeli@assemblee-nationale.fr","prenom":"Laurent","nom_de_famille":"Marcangeli","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Corse-du-Sud","num_deptmt":"2A","slug":"laurent-marcangeli"}],"nom_circo":"Corse-du-Sud","du_des_de_la":"de la"},"40":{"depus":[{"email":"fdelaunay@assemblee-nationale.fr","prenom":"Florence","nom_de_famille":"Delaunay","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Landes","num_deptmt":"40","slug":"florence-delaunay"},{"email":"jpdufau@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Pierre","nom_de_famille":"Dufau","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Landes","num_deptmt":"40","slug":"jean-pierre-dufau"},{"email":"hemmanuelli@assemblee-nationale.fr","prenom":"Henri","nom_de_famille":"Emmanuelli","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Landes","num_deptmt":"40","slug":"henri-emmanuelli"}],"nom_circo":"Landes","du_des_de_la":"des"},"19":{"depus":[{"email":"sdessus@assemblee-nationale.fr","prenom":"Sophie","nom_de_famille":"Dessus","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Corr\u00e8ze","num_deptmt":"19","slug":"sophie-dessus"},{"email":"pnauche@assemblee-nationale.fr","prenom":"Philippe","nom_de_famille":"Nauche","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Corr\u00e8ze","num_deptmt":"19","slug":"philippe-nauche"}],"nom_circo":"Corr\u00e8ze","du_des_de_la":"de la"},"27":{"depus":[{"email":"jldestans@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Louis","nom_de_famille":"Destans","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Eure","num_deptmt":"27","slug":"jean-louis-destans"},{"email":"fgilard@assemblee-nationale.fr","prenom":"Franck","nom_de_famille":"Gilard","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Eure","num_deptmt":"27","slug":"franck-gilard"},{"email":"blemaire@assemblee-nationale.fr","prenom":"Bruno","nom_de_famille":"Le Maire","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Eure","num_deptmt":"27","slug":"bruno-le-maire"},{"email":"floncle@assemblee-nationale.fr","prenom":"Fran\u00e7ois","nom_de_famille":"Loncle","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Eure","num_deptmt":"27","slug":"francois-loncle"},{"email":"hmorin@assemblee-nationale.fr","prenom":"Herv\u00e9","nom_de_famille":"Morin","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Eure","num_deptmt":"27","slug":"herve-morin"}],"nom_circo":"Eure","du_des_de_la":"de l'"},"10":{"depus":[{"email":"ndhuicq@assemblee-nationale.fr","prenom":"Nicolas","nom_de_famille":"Dhuicq","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Aube","num_deptmt":"10","slug":"nicolas-dhuicq"},{"email":"jcmathis@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Claude","nom_de_famille":"Mathis","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Aube","num_deptmt":"10","slug":"jean-claude-mathis"},{"email":"gmenuel@assemblee-nationale.fr","prenom":"G\u00e9rard","nom_de_famille":"Menuel","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Aube","num_deptmt":"10","slug":"gerard-menuel"}],"nom_circo":"Aube","du_des_de_la":"de l'"},"73":{"depus":[{"email":"ddord@assemblee-nationale.fr","prenom":"Dominique","nom_de_famille":"Dord","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Savoie","num_deptmt":"73","slug":"dominique-dord"},{"email":"hgaymard@assemblee-nationale.fr","prenom":"Herv\u00e9","nom_de_famille":"Gaymard","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Savoie","num_deptmt":"73","slug":"herve-gaymard"},{"email":"blaclais@assemblee-nationale.fr","prenom":"Bernadette","nom_de_famille":"Laclais","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Savoie","num_deptmt":"73","slug":"bernadette-laclais"},{"email":"bsantais@assemblee-nationale.fr","prenom":"B\u00e9atrice","nom_de_famille":"Santais","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Savoie","num_deptmt":"73","slug":"beatrice-santais"}],"nom_circo":"Savoie","du_des_de_la":"de la"},"65":{"depus":[{"email":"jdubie@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jeanine","nom_de_famille":"Dubi\u00e9","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es","num_deptmt":"65","slug":"jeanine-dubie"},{"email":"jglavany@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean","nom_de_famille":"Glavany","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es","num_deptmt":"65","slug":"jean-glavany"}],"nom_circo":"Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es","du_des_de_la":"des"},"55":{"depus":[{"email":"jldumont@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Louis","nom_de_famille":"Dumont","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Meuse","num_deptmt":"55","slug":"jean-louis-dumont"},{"email":"bpancher@assemblee-nationale.fr","prenom":"Bertrand","nom_de_famille":"Pancher","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Meuse","num_deptmt":"55","slug":"bertrand-pancher"}],"nom_circo":"Meuse","du_des_de_la":"de la"},"11":{"depus":[{"email":"jpdupre@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Paul","nom_de_famille":"Dupr\u00e9","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Aude","num_deptmt":"11","slug":"jean-paul-dupre"},{"email":"mhfabre@assemblee-nationale.fr","prenom":"Marie-H\u00e9l\u00e8ne","nom_de_famille":"Fabre","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Aude","num_deptmt":"11","slug":"marie-helene-fabre"},{"email":"jcperez@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Claude","nom_de_famille":"Perez","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Aude","num_deptmt":"11","slug":"jean-claude-perez"}],"nom_circo":"Aude","du_des_de_la":"de l'"},"22":{"depus":[{"email":"cerhel@assemblee-nationale.fr","prenom":"Corinne","nom_de_famille":"Erhel","du_des_de_la":"des","nom_circo":"C\u00f4tes-d'Armor","num_deptmt":"22","slug":"corinne-erhel"},{"email":"vledissez@assemblee-nationale.fr","prenom":"Viviane","nom_de_famille":"Le Dissez","du_des_de_la":"des","nom_circo":"C\u00f4tes-d'Armor","num_deptmt":"22","slug":"viviane-le-dissez"},{"email":"mlefur@assemblee-nationale.fr","prenom":"Marc","nom_de_famille":"Le Fur","du_des_de_la":"des","nom_circo":"C\u00f4tes-d'Armor","num_deptmt":"22","slug":"marc-le-fur"},{"email":"alehouerou@assemblee-nationale.fr","prenom":"Annie","nom_de_famille":"Le Houerou","du_des_de_la":"des","nom_circo":"C\u00f4tes-d'Armor","num_deptmt":"22","slug":"annie-le-houerou"},{"email":"mlesage@assemblee-nationale.fr","prenom":"Michel","nom_de_famille":"Lesage","du_des_de_la":"des","nom_circo":"C\u00f4tes-d'Armor","num_deptmt":"22","slug":"michel-lesage"}],"nom_circo":"C\u00f4tes-d'Armor","du_des_de_la":"des"},"9":{"depus":[{"email":"afaure@assemblee-nationale.fr","prenom":"Alain","nom_de_famille":"Faur\u00e9","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Ari\u00e8ge","num_deptmt":"9","slug":"alain-faure"},{"email":"fmassat@assemblee-nationale.fr","prenom":"Fr\u00e9d\u00e9rique","nom_de_famille":"Massat","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Ari\u00e8ge","num_deptmt":"9","slug":"frederique-massat"}],"nom_circo":"Ari\u00e8ge","du_des_de_la":"de l'"},"54":{"depus":[{"email":"hferon@assemblee-nationale.fr","prenom":"Herv\u00e9","nom_de_famille":"F\u00e9ron","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Meurthe-et-Moselle","num_deptmt":"54","slug":"herve-feron"},{"email":"jfournel@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Marc","nom_de_famille":"Fournel","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Meurthe-et-Moselle","num_deptmt":"54","slug":"jean-marc-fournel"},{"email":"ckhirouni@assemblee-nationale.fr","prenom":"Chaynesse","nom_de_famille":"Khirouni","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Meurthe-et-Moselle","num_deptmt":"54","slug":"chaynesse-khirouni"},{"email":"jlamblin@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jacques","nom_de_famille":"Lamblin","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Meurthe-et-Moselle","num_deptmt":"54","slug":"jacques-lamblin"},{"email":"jyledeaut@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Yves","nom_de_famille":"Le D\u00e9aut","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Meurthe-et-Moselle","num_deptmt":"54","slug":"jean-yves-le-deaut"},{"email":"dpotier@assemblee-nationale.fr","prenom":"Dominique","nom_de_famille":"Potier","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Meurthe-et-Moselle","num_deptmt":"54","slug":"dominique-potier"}],"nom_circo":"Meurthe-et-Moselle","du_des_de_la":"de"},"57":{"depus":[{"email":"afilippetti@assemblee-nationale.fr","prenom":"Aur\u00e9lie","nom_de_famille":"Filippetti","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Moselle","num_deptmt":"57","slug":"aurelie-filippetti"},{"email":"agrommerch@assemblee-nationale.fr","prenom":"Anne","nom_de_famille":"Grommerch","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Moselle","num_deptmt":"57","slug":"anne-grommerch"},{"email":"djacquat@assemblee-nationale.fr","prenom":"Denis","nom_de_famille":"Jacquat","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Moselle","num_deptmt":"57","slug":"denis-jacquat"},{"email":"lkalinowski@assemblee-nationale.fr","prenom":"Laurent","nom_de_famille":"Kalinowski","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Moselle","num_deptmt":"57","slug":"laurent-kalinowski"},{"email":"clett@assemblee-nationale.fr","prenom":"C\u00e9leste","nom_de_famille":"Lett","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Moselle","num_deptmt":"57","slug":"celeste-lett"},{"email":"mliebgott@assemblee-nationale.fr","prenom":"Michel","nom_de_famille":"Liebgott","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Moselle","num_deptmt":"57","slug":"michel-liebgott"},{"email":"amarty@assemblee-nationale.fr","prenom":"Alain","nom_de_famille":"Marty","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Moselle","num_deptmt":"57","slug":"alain-marty"},{"email":"pzanetti@assemblee-nationale.fr","prenom":"Paola","nom_de_famille":"Zanetti","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Moselle","num_deptmt":"57","slug":"paola-zanetti"},{"email":"mjzimmermann@assemblee-nationale.fr","prenom":"Marie-Jo","nom_de_famille":"Zimmermann","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Moselle","num_deptmt":"57","slug":"marie-jo-zimmermann"}],"nom_circo":"Moselle","du_des_de_la":"de la"},"81":{"depus":[{"email":"pfolliot@assemblee-nationale.fr","prenom":"Philippe","nom_de_famille":"Folliot","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Tarn","num_deptmt":"81","slug":"philippe-folliot"},{"email":"contact@lindagourjade.fr","prenom":"Linda","nom_de_famille":"Gourjade","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Tarn","num_deptmt":"81","slug":"linda-gourjade"},{"email":"jvalax@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jacques","nom_de_famille":"Valax","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Tarn","num_deptmt":"81","slug":"jacques-valax"}],"nom_circo":"Tarn","du_des_de_la":"du"},"18":{"depus":[{"email":"yfromion@assemblee-nationale.fr","prenom":"Yves","nom_de_famille":"Fromion","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Cher","num_deptmt":"18","slug":"yves-fromion"},{"email":"ygalut@assemblee-nationale.fr","prenom":"Yann","nom_de_famille":"Galut","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Cher","num_deptmt":"18","slug":"yann-galut"},{"email":"nsansu@assemblee-nationale.fr","prenom":"Nicolas","nom_de_famille":"Sansu","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Cher","num_deptmt":"18","slug":"nicolas-sansu"}],"nom_circo":"Cher","du_des_de_la":"du"},"2B":{"depus":[{"email":"sgandolfi-scheit@assemblee-nationale.fr","prenom":"Sauveur","nom_de_famille":"Gandolfi-Scheit","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Corse","num_deptmt":"2B","slug":"sauveur-gandolfi-scheit"},{"email":"pgiacobbi@assemblee-nationale.fr","prenom":"Paul","nom_de_famille":"Giacobbi","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Corse","num_deptmt":"2B","slug":"paul-giacobbi"}],"nom_circo":"Haute-Corse","du_des_de_la":"de la"},"977":{"depus":[{"email":"dgibbes@assemblee-nationale.fr","prenom":"Daniel","nom_de_famille":"Gibbes","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Saint-Barth\u00e9lemy et Saint-Martin","num_deptmt":"977","slug":"daniel-gibbes"}],"nom_circo":"Saint-Barth\u00e9lemy et Saint-Martin","du_des_de_la":"de"},"61":{"depus":[{"email":"ygoasdoue@assemblee-nationale.fr","prenom":"Yves","nom_de_famille":"Goasdoue","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Orne","num_deptmt":"61","slug":"yves-goasdoue"},{"email":"vlouwagie@assemblee-nationale.fr","prenom":"V\u00e9ronique","nom_de_famille":"Louwagie","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Orne","num_deptmt":"61","slug":"veronique-louwagie"},{"email":"jpueyo@assemblee-nationale.fr","prenom":"Joaquim","nom_de_famille":"Pueyo","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Orne","num_deptmt":"61","slug":"joaquim-pueyo"}],"nom_circo":"Orne","du_des_de_la":"de l'"},"988":{"depus":[{"email":"pgomes@assemblee-nationale.fr","prenom":"Philippe","nom_de_famille":"Gomes","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Nouvelle-Cal\u00e9donie","num_deptmt":"988","slug":"philippe-gomes"},{"email":"slagarde@assemblee-nationale.fr","prenom":"Sonia","nom_de_famille":"Lagarde","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Nouvelle-Cal\u00e9donie","num_deptmt":"988","slug":"sonia-lagarde"}],"nom_circo":"Nouvelle-Cal\u00e9donie","du_des_de_la":"de la"},"50":{"depus":[{"email":"pgosselin@assemblee-nationale.fr","prenom":"Philippe","nom_de_famille":"Gosselin","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Manche","num_deptmt":"50","slug":"philippe-gosselin"},{"email":"ggosselin@assemblee-nationale.fr","prenom":"Genevi\u00e8ve","nom_de_famille":"Gosselin-Fleury","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Manche","num_deptmt":"50","slug":"genevieve-gosselin"},{"email":"ghuet@assemblee-nationale.fr","prenom":"Gu\u00e9nha\u00ebl","nom_de_famille":"Huet","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Manche","num_deptmt":"50","slug":"guenhael-huet"},{"email":"stravert@assemblee-nationale.fr","prenom":"St\u00e9phane","nom_de_famille":"Travert","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Manche","num_deptmt":"50","slug":"stephane-travert"}],"nom_circo":"Manche","du_des_de_la":"de la"},"26":{"depus":[{"email":"plabaune@assemblee-nationale.fr","prenom":"Patrick","nom_de_famille":"Labaune","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Dr\u00f4me","num_deptmt":"26","slug":"patrick-labaune"},{"email":"hmariton@assemblee-nationale.fr","prenom":"Herv\u00e9","nom_de_famille":"Mariton","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Dr\u00f4me","num_deptmt":"26","slug":"herve-mariton"},{"email":"nnieson@assemblee-nationale.fr","prenom":"Nathalie","nom_de_famille":"Nieson","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Dr\u00f4me","num_deptmt":"26","slug":"nathalie-nieson"},{"email":"freynier@assemblee-nationale.fr","prenom":"Franck","nom_de_famille":"Reynier","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Dr\u00f4me","num_deptmt":"26","slug":"franck-reynier"}],"nom_circo":"Dr\u00f4me","du_des_de_la":"de la"},"46":{"depus":[{"email":"jlaunay@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean","nom_de_famille":"Launay","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Lot","num_deptmt":"46","slug":"jean-launay"},{"email":"dorliac@assemblee-nationale.fr","prenom":"Dominique","nom_de_famille":"Orliac","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Lot","num_deptmt":"46","slug":"dominique-orliac"}],"nom_circo":"Lot","du_des_de_la":"du"},"56":{"depus":[{"email":"pleray@assemblee-nationale.fr","prenom":"Philippe","nom_de_famille":"Le Ray","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Morbihan","num_deptmt":"56","slug":"philippe-le-ray"},{"email":"jpleroch@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Pierre","nom_de_famille":"Le Roch","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Morbihan","num_deptmt":"56","slug":"jean-pierre-le-roch"},{"email":"pmolac@assemblee-nationale.fr","prenom":"Paul","nom_de_famille":"Molac","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Morbihan","num_deptmt":"56","slug":"paul-molac"},{"email":"pnogues@assemblee-nationale.fr","prenom":"Philippe","nom_de_famille":"Nogu\u00e8s","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Morbihan","num_deptmt":"56","slug":"philippe-nogues"},{"email":"hpellois@assemblee-nationale.fr","prenom":"Herv\u00e9","nom_de_famille":"Pellois","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Morbihan","num_deptmt":"56","slug":"herve-pellois"},{"email":"grouillard@assemblee-nationale.fr","prenom":"Gwendal","nom_de_famille":"Rouillard","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Morbihan","num_deptmt":"56","slug":"gwendal-rouillard"}],"nom_circo":"Morbihan","du_des_de_la":"du"},"8":{"depus":[{"email":"cleonard@assemblee-nationale.fr","prenom":"Christophe","nom_de_famille":"L\u00e9onard","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Ardennes","num_deptmt":"8","slug":"christophe-leonard"},{"email":"bpoletti@assemblee-nationale.fr","prenom":"B\u00e9reng\u00e8re","nom_de_famille":"Poletti","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Ardennes","num_deptmt":"8","slug":"berengere-poletti"},{"email":"jlwarsmann@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Luc","nom_de_famille":"Warsmann","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Ardennes","num_deptmt":"8","slug":"jean-luc-warsmann"}],"nom_circo":"Ardennes","du_des_de_la":"des"},"41":{"depus":[{"email":"mleroy@assemblee-nationale.fr","prenom":"Maurice","nom_de_famille":"Leroy","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Loir-et-Cher","num_deptmt":"41","slug":"maurice-leroy"},{"email":"pmartin-lalande@assemblee-nationale.fr","prenom":"Patrice","nom_de_famille":"Martin-Lalande","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Loir-et-Cher","num_deptmt":"41","slug":"patrice-martin-lalande"},{"email":"drobiliard@assemblee-nationale.fr","prenom":"Denys","nom_de_famille":"Robiliard","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Loir-et-Cher","num_deptmt":"41","slug":"denys-robiliard"}],"nom_circo":"Loir-et-Cher","du_des_de_la":"du"},"90":{"depus":[{"email":"dmeslot@assemblee-nationale.fr","prenom":"Damien","nom_de_famille":"Meslot","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Territoire-de-Belfort","num_deptmt":"90","slug":"damien-meslot"},{"email":"mzumkeller@assemblee-nationale.fr","prenom":"Michel","nom_de_famille":"Zumkeller","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Territoire-de-Belfort","num_deptmt":"90","slug":"michel-zumkeller"}],"nom_circo":"Territoire-de-Belfort","du_des_de_la":"du"},"82":{"depus":[{"email":"jmoignard@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jacques","nom_de_famille":"Moignard","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Tarn-et-Garonne","num_deptmt":"82","slug":"jacques-moignard"},{"email":"vrabault@assemblee-nationale.fr","prenom":"Val\u00e9rie","nom_de_famille":"Rabault","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Tarn-et-Garonne","num_deptmt":"82","slug":"valerie-rabault"}],"nom_circo":"Tarn-et-Garonne","du_des_de_la":"du"},"48":{"depus":[{"email":"pmorelalhuissier@assemblee-nationale.fr","prenom":"Pierre","nom_de_famille":"Morel-A-L'Huissier","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Loz\u00e8re","num_deptmt":"48","slug":"pierre-morel-a-l-huissier"}],"nom_circo":"Loz\u00e8re","du_des_de_la":"de la"},"986":{"depus":[{"email":"npolutele@assemblee-nationale.fr","prenom":"Napole","nom_de_famille":"Polut\u00e9l\u00e9","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Wallis-et-Futuna","num_deptmt":"986","slug":"napole-polutele"}],"nom_circo":"Wallis-et-Futuna","du_des_de_la":"de"},"987":{"depus":[{"email":"msage@assemblee-nationale.fr","prenom":"Maina","nom_de_famille":"Sage","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Polyn\u00e9sie Fran\u00e7aise","num_deptmt":"987","slug":"maina-sage"},{"email":"jtahuaitu@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jonas","nom_de_famille":"Tahuaitu","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Polyn\u00e9sie Fran\u00e7aise","num_deptmt":"987","slug":"jonas-tahuaitu"},{"email":"jptuaiva@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Paul","nom_de_famille":"Tuaiva","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Polyn\u00e9sie Fran\u00e7aise","num_deptmt":"987","slug":"jean-paul-tuaiva"}],"nom_circo":"Polyn\u00e9sie Fran\u00e7aise","du_des_de_la":"de la"},"23":{"depus":[{"email":"mvergnier@assemblee-nationale.fr","prenom":"Michel","nom_de_famille":"Vergnier","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Creuse","num_deptmt":"23","slug":"michel-vergnier"}],"nom_circo":"Creuse","du_des_de_la":"de la"},"43":{"depus":[{"email":"jpvigier@assemblee-nationale.fr","prenom":"Jean-Pierre","nom_de_famille":"Vigier","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Loire","num_deptmt":"43","slug":"jean-pierre-vigier"},{"email":"lwauquiez@assemblee-nationale.fr","prenom":"Laurent","nom_de_famille":"Wauquiez","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Loire","num_deptmt":"43","slug":"laurent-wauquiez"}],"nom_circo":"Haute-Loire","du_des_de_la":"de la"}}