{"57":{"depus":[{"email":"p.abate@senat.fr","prenom":"Patrick","nom_de_famille":"Abate","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Moselle","num_deptmt":"57","slug":"patrick-abate"},{"email":"f.grosdidier@senat.fr","prenom":"Fran\u00e7ois","nom_de_famille":"Grosdidier","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Moselle","num_deptmt":"57","slug":"francois-grosdidier"},{"email":"p.leroy@senat.fr","prenom":"Philippe","nom_de_famille":"Leroy","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Moselle","num_deptmt":"57","slug":"philippe-leroy"},{"email":"jp.masseret@senat.fr","prenom":"Jean-Pierre","nom_de_famille":"Masseret","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Moselle","num_deptmt":"57","slug":"jean-pierre-masseret"},{"email":"jl.masson@senat.fr","prenom":"Jean Louis","nom_de_famille":"Masson","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Moselle","num_deptmt":"57","slug":"jean-louis-masson"}],"nom_circo":"Moselle","du_des_de_la":"de la"},"10":{"depus":[{"email":"p.adnot@senat.fr","prenom":"Philippe","nom_de_famille":"Adnot","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Aube","num_deptmt":"10","slug":"philippe-adnot"},{"email":"f.baroin@senat.fr","prenom":"Fran\u00e7ois","nom_de_famille":"Baroin","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Aube","num_deptmt":"10","slug":"francois-baroin"}],"nom_circo":"Aube","du_des_de_la":"de l'"},"75":{"depus":[{"email":"l.aichi@senat.fr","prenom":"Leila","nom_de_famille":"A\u00efchi","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Paris","num_deptmt":"75","slug":"leila-aichi"},{"email":"d.assouline@senat.fr","prenom":"David","nom_de_famille":"Assouline","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Paris","num_deptmt":"75","slug":"david-assouline"},{"email":"jp.caffet@senat.fr","prenom":"Jean-Pierre","nom_de_famille":"Caffet","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Paris","num_deptmt":"75","slug":"jean-pierre-caffet"},{"email":"p.charon@senat.fr","prenom":"Pierre","nom_de_famille":"Charon","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Paris","num_deptmt":"75","slug":"pierre-charon"},{"email":"j.desessard@senat.fr","prenom":"Jean","nom_de_famille":"Desessard","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Paris","num_deptmt":"75","slug":"jean-desessard"},{"email":"ph.dominati@senat.fr","prenom":"Philippe","nom_de_famille":"Dominati","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Paris","num_deptmt":"75","slug":"philippe-dominati"},{"email":"c.jouanno@senat.fr","prenom":"Chantal","nom_de_famille":"Jouanno","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Paris","num_deptmt":"75","slug":"chantal-jouanno"},{"email":"b.khiari@senat.fr","prenom":"Bariza","nom_de_famille":"Khiari","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Paris","num_deptmt":"75","slug":"bariza-khiari"},{"email":"p.laurent@senat.fr","prenom":"Pierre","nom_de_famille":"Laurent","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Paris","num_deptmt":"75","slug":"pierre-laurent"},{"email":"mn.lienemann@senat.fr","prenom":"Marie-No\u00eblle","nom_de_famille":"Lienemann","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Paris","num_deptmt":"75","slug":"marie-noelle-lienemann"},{"email":"r.madec@senat.fr","prenom":"Roger","nom_de_famille":"Madec","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Paris","num_deptmt":"75","slug":"roger-madec"},{"email":"y.pozzodiborgo@senat.fr","prenom":"Yves","nom_de_famille":"Pozzo di Borgo","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Paris","num_deptmt":"75","slug":"yves-pozzo-di-borgo"}],"nom_circo":"Paris","du_des_de_la":"de"},"14":{"depus":[{"email":"p.allizard@senat.fr","prenom":"Pascal","nom_de_famille":"Allizard","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Calvados","num_deptmt":"14","slug":"pascal-allizard"},{"email":"jl.dupont@senat.fr","prenom":"Jean-L\u00e9once","nom_de_famille":"Dupont","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Calvados","num_deptmt":"14","slug":"jean-leonce-dupont"},{"email":"c.feret@senat.fr","prenom":"Corinne","nom_de_famille":"Feret","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Calvados","num_deptmt":"14","slug":"corinne-feret"}],"nom_circo":"Calvados","du_des_de_la":"du"},"13":{"depus":[{"email":"m.amiel@senat.fr","prenom":"Michel","nom_de_famille":"Amiel","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Bouches-du-Rh\u00f4ne","num_deptmt":"13","slug":"michel-amiel"},{"email":"bureau.jc.gaudin@senat.fr","prenom":"Jean-Claude","nom_de_famille":"Gaudin","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Bouches-du-Rh\u00f4ne","num_deptmt":"13","slug":"jean-claude-gaudin"},{"email":"s.ghali@senat.fr","prenom":"Samia","nom_de_famille":"Ghali","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Bouches-du-Rh\u00f4ne","num_deptmt":"13","slug":"samia-ghali"},{"email":"b.gilles@senat.fr","prenom":"Bruno","nom_de_famille":"Gilles","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Bouches-du-Rh\u00f4ne","num_deptmt":"13","slug":"bruno-gilles"},{"email":"jn.guerini@senat.fr","prenom":"Jean-No\u00ebl","nom_de_famille":"Gu\u00e9rini","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Bouches-du-Rh\u00f4ne","num_deptmt":"13","slug":"jean-noel-guerini"},{"email":"s.joissains@senat.fr","prenom":"Sophie","nom_de_famille":"Joissains","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Bouches-du-Rh\u00f4ne","num_deptmt":"13","slug":"sophie-joissains"},{"email":"m.jouve@senat.fr","prenom":"Mireille","nom_de_famille":"Jouve","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Bouches-du-Rh\u00f4ne","num_deptmt":"13","slug":"mireille-jouve"},{"email":"s.ravier@senat.fr","prenom":"St\u00e9phane","nom_de_famille":"Ravier","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Bouches-du-Rh\u00f4ne","num_deptmt":"13","slug":"stephane-ravier"}],"nom_circo":"Bouches-du-Rh\u00f4ne","du_des_de_la":"des"},"63":{"depus":[{"email":"m.andre@senat.fr","prenom":"Mich\u00e8le","nom_de_famille":"Andr\u00e9","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Puy-de-D\u00f4me","num_deptmt":"63","slug":"michele-andre"},{"email":"jb.magner@senat.fr","prenom":"Jacques-Bernard","nom_de_famille":"Magner","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Puy-de-D\u00f4me","num_deptmt":"63","slug":"jacques-bernard-magner"},{"email":"a.neri@senat.fr","prenom":"Alain","nom_de_famille":"N\u00e9ri","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Puy-de-D\u00f4me","num_deptmt":"63","slug":"alain-neri"}],"nom_circo":"Puy-de-D\u00f4me","du_des_de_la":"du"},"972":{"depus":[{"email":"m.antiste@senat.fr","prenom":"Maurice","nom_de_famille":"Antiste","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Martinique","num_deptmt":"972","slug":"maurice-antiste"},{"email":"s.larcher@senat.fr","prenom":"Serge","nom_de_famille":"Larcher","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Martinique","num_deptmt":"972","slug":"serge-larcher"}],"nom_circo":"Martinique","du_des_de_la":"de la"},"33":{"depus":[{"email":"a.anziani@senat.fr","prenom":"Alain","nom_de_famille":"Anziani","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Gironde","num_deptmt":"33","slug":"alain-anziani"},{"email":"f.cartron@senat.fr","prenom":"Fran\u00e7oise","nom_de_famille":"Cartron","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Gironde","num_deptmt":"33","slug":"francoise-cartron"},{"email":"g.cesar@senat.fr","prenom":"G\u00e9rard","nom_de_famille":"C\u00e9sar","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Gironde","num_deptmt":"33","slug":"gerard-cesar"},{"email":"mh.des-esgaulx@senat.fr","prenom":"Marie-H\u00e9l\u00e8ne","nom_de_famille":"Des Esgaulx","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Gironde","num_deptmt":"33","slug":"marie-helene-des-esgaulx"},{"email":"p.madrelle@senat.fr","prenom":"Philippe","nom_de_famille":"Madrelle","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Gironde","num_deptmt":"33","slug":"philippe-madrelle"},{"email":"x.pintat@senat.fr","prenom":"Xavier","nom_de_famille":"Pintat","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Gironde","num_deptmt":"33","slug":"xavier-pintat"}],"nom_circo":"Gironde","du_des_de_la":"de la"},"93":{"depus":[{"email":"a.archimbaud@senat.fr","prenom":"Aline","nom_de_famille":"Archimbaud","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Seine-Saint-Denis","num_deptmt":"93","slug":"aline-archimbaud"},{"email":"e.assassi@senat.fr","prenom":"\u00c9liane","nom_de_famille":"Assassi","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Seine-Saint-Denis","num_deptmt":"93","slug":"eliane-assassi"},{"email":"v.capo-canellas@senat.fr","prenom":"Vincent","nom_de_famille":"Capo-Canellas","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Seine-Saint-Denis","num_deptmt":"93","slug":"vincent-capo-canellas"},{"email":"p.dallier@senat.fr","prenom":"Philippe","nom_de_famille":"Dallier","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Seine-Saint-Denis","num_deptmt":"93","slug":"philippe-dallier"},{"email":"g.roger@senat.fr","prenom":"Gilbert","nom_de_famille":"Roger","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Seine-Saint-Denis","num_deptmt":"93","slug":"gilbert-roger"},{"email":"e.yonnet@senat.fr","prenom":"\u00c9velyne","nom_de_famille":"Yonnet","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Seine-Saint-Denis","num_deptmt":"93","slug":"evelyne-yonnet"}],"nom_circo":"Seine-Saint-Denis","du_des_de_la":"de la"},"978":{"depus":[{"email":"gj.arnell@senat.fr","prenom":"Guillaume Jacques","nom_de_famille":"Arnell","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Saint-Martin","num_deptmt":"978","slug":"guillaume-jacques-arnell"}],"nom_circo":"Saint-Martin","du_des_de_la":"de"},"59":{"depus":[{"email":"d.bailly@senat.fr","prenom":"Dominique","nom_de_famille":"Bailly","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Nord","num_deptmt":"59","slug":"dominique-bailly"},{"email":"d.bataille@senat.fr","prenom":"Delphine","nom_de_famille":"Bataille","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Nord","num_deptmt":"59","slug":"delphine-bataille"},{"email":"mc.blandin@senat.fr","prenom":"Marie-Christine","nom_de_famille":"Blandin","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Nord","num_deptmt":"59","slug":"marie-christine-blandin"},{"email":"e.bocquet@senat.fr","prenom":"\u00c9ric","nom_de_famille":"Bocquet","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Nord","num_deptmt":"59","slug":"eric-bocquet"},{"email":"m.delebarre@senat.fr","prenom":"Michel","nom_de_famille":"Delebarre","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Nord","num_deptmt":"59","slug":"michel-delebarre"},{"email":"m.demessine@senat.fr","prenom":"Michelle","nom_de_famille":"Demessine","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Nord","num_deptmt":"59","slug":"michelle-demessine"},{"email":"jacques.legendre@wanadoo.fr","prenom":"Jacques","nom_de_famille":"Legendre","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Nord","num_deptmt":"59","slug":"jacques-legendre"},{"email":"v.letard@senat.fr","prenom":"Val\u00e9rie","nom_de_famille":"L\u00e9tard","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Nord","num_deptmt":"59","slug":"valerie-letard"},{"email":"p.masclet@senat.fr","prenom":"Patrick","nom_de_famille":"Masclet","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Nord","num_deptmt":"59","slug":"patrick-masclet"},{"email":"Alex.turk@wanadoo.fr","prenom":"Alex","nom_de_famille":"T\u00fcrk","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Nord","num_deptmt":"59","slug":"alex-turk"},{"email":"r.vandierendonck@senat.fr","prenom":"Ren\u00e9","nom_de_famille":"Vandierendonck","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Nord","num_deptmt":"59","slug":"rene-vandierendonck"}],"nom_circo":"Nord","du_des_de_la":"du"},"39":{"depus":[{"email":"g.bailly@senat.fr","prenom":"G\u00e9rard","nom_de_famille":"Bailly","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Jura","num_deptmt":"39","slug":"gerard-bailly"},{"email":"senat.barbiergilbert@wanadoo.fr","prenom":"Gilbert","nom_de_famille":"Barbier","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Jura","num_deptmt":"39","slug":"gilbert-barbier"}],"nom_circo":"Jura","du_des_de_la":"du"},"50":{"depus":[{"email":"p.bas@senat.fr","prenom":"Philippe","nom_de_famille":"Bas","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Manche","num_deptmt":"50","slug":"philippe-bas"},{"email":"j.bizet@senat.fr","prenom":"Jean","nom_de_famille":"Bizet","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Manche","num_deptmt":"50","slug":"jean-bizet"},{"email":"jp.godefroy@senat.fr","prenom":"Jean-Pierre","nom_de_famille":"Godefroy","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Manche","num_deptmt":"50","slug":"jean-pierre-godefroy"}],"nom_circo":"Manche","du_des_de_la":"de la"},"37":{"depus":[{"email":"mariefrance.beaufils@wanadoo.fr","prenom":"Marie-France","nom_de_famille":"Beaufils","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Indre-et-Loire","num_deptmt":"37","slug":"marie-france-beaufils"},{"email":"jj.filleul@senat.fr","prenom":"Jean-Jacques","nom_de_famille":"Filleul","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Indre-et-Loire","num_deptmt":"37","slug":"jean-jacques-filleul"},{"email":"s.riocreux@senat.fr","prenom":"St\u00e9phanie","nom_de_famille":"Riocreux","du_des_de_la":"d'","nom_circo":"Indre-et-Loire","num_deptmt":"37","slug":"stephanie-riocreux"}],"nom_circo":"Indre-et-Loire","du_des_de_la":"d'"},"49":{"depus":[{"email":"c.bechu@senat.fr","prenom":"Christophe","nom_de_famille":"B\u00e9chu","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Maine-et-Loire","num_deptmt":"49","slug":"christophe-bechu"},{"email":"c.bouchoux@senat.fr","prenom":"Corinne","nom_de_famille":"Bouchoux","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Maine-et-Loire","num_deptmt":"49","slug":"corinne-bouchoux"},{"email":"c.deroche@senat.fr","prenom":"Catherine","nom_de_famille":"Deroche","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Maine-et-Loire","num_deptmt":"49","slug":"catherine-deroche"},{"email":"d.raoul@senat.fr","prenom":"Daniel","nom_de_famille":"Raoul","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Maine-et-Loire","num_deptmt":"49","slug":"daniel-raoul"}],"nom_circo":"Maine-et-Loire","du_des_de_la":"de"},"94":{"depus":[{"email":"e.benbassa@senat.fr","prenom":"Esther","nom_de_famille":"Benbassa","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Val-de-Marne","num_deptmt":"94","slug":"esther-benbassa"},{"email":"c.cambon@senat.fr","prenom":"Christian","nom_de_famille":"Cambon","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Val-de-Marne","num_deptmt":"94","slug":"christian-cambon"},{"email":"l.carvounas@senat.fr","prenom":"Luc","nom_de_famille":"Carvounas","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Val-de-Marne","num_deptmt":"94","slug":"luc-carvounas"},{"email":"l.cohen@senat.fr","prenom":"Laurence","nom_de_famille":"Cohen","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Val-de-Marne","num_deptmt":"94","slug":"laurence-cohen"},{"email":"c.favier@senat.fr","prenom":"Christian","nom_de_famille":"Favier","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Val-de-Marne","num_deptmt":"94","slug":"christian-favier"},{"email":"c.procaccia@senat.fr","prenom":"Catherine","nom_de_famille":"Procaccia","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Val-de-Marne","num_deptmt":"94","slug":"catherine-procaccia"}],"nom_circo":"Val-de-Marne","du_des_de_la":"du"},"24":{"depus":[{"email":"c.berit-debat@senat.fr","prenom":"Claude","nom_de_famille":"B\u00e9rit-D\u00e9bat","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Dordogne","num_deptmt":"24","slug":"claude-berit-debat"},{"email":"b.cazeau@senat.fr","prenom":"Bernard","nom_de_famille":"Cazeau","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Dordogne","num_deptmt":"24","slug":"bernard-cazeau"}],"nom_circo":"Dordogne","du_des_de_la":"de la"},"91":{"depus":[{"email":"m.berson@senat.fr","prenom":"Michel","nom_de_famille":"Berson","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Essonne","num_deptmt":"91","slug":"michel-berson"},{"email":"cl.campion@senat.fr","prenom":"Claire-Lise","nom_de_famille":"Campion","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Essonne","num_deptmt":"91","slug":"claire-lise-campion"},{"email":"s.dassault@senat.fr","prenom":"Serge","nom_de_famille":"Dassault","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Essonne","num_deptmt":"91","slug":"serge-dassault"},{"email":"v.delahaye@senat.fr","prenom":"Vincent","nom_de_famille":"Delahaye","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Essonne","num_deptmt":"91","slug":"vincent-delahaye"},{"email":"jv.place@senat.fr","prenom":"Jean-Vincent","nom_de_famille":"Plac\u00e9","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Essonne","num_deptmt":"91","slug":"jean-vincent-place"}],"nom_circo":"Essonne","du_des_de_la":"de l'"},"48":{"depus":[{"email":"a.bertrand@senat.fr","prenom":"Alain","nom_de_famille":"Bertrand","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Loz\u00e8re","num_deptmt":"48","slug":"alain-bertrand"}],"nom_circo":"Loz\u00e8re","du_des_de_la":"de la"},"80":{"depus":[{"email":"jerome@bignon.info","prenom":"J\u00e9r\u00f4me","nom_de_famille":"Bignon","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Somme","num_deptmt":"80","slug":"jerome-bignon"},{"email":"d.dubois@senat.fr","prenom":"Daniel","nom_de_famille":"Dubois","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Somme","num_deptmt":"80","slug":"daniel-dubois"},{"email":"c.manable@senat.fr","prenom":"Christian","nom_de_famille":"Manable","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Somme","num_deptmt":"80","slug":"christian-manable"}],"nom_circo":"Somme","du_des_de_la":"de la"},"67":{"depus":[{"email":"j.bigot@senat.fr","prenom":"Jacques","nom_de_famille":"Bigot","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Bas-Rhin","num_deptmt":"67","slug":"jacques-bigot"},{"email":"f.keller@senat.fr","prenom":"Fabienne","nom_de_famille":"Keller","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Bas-Rhin","num_deptmt":"67","slug":"fabienne-keller"},{"email":"gd.kennel@senat.fr","prenom":"Guy-Dominique","nom_de_famille":"Kennel","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Bas-Rhin","num_deptmt":"67","slug":"guy-dominique-kennel"},{"email":"c.kern@senat.fr","prenom":"Claude","nom_de_famille":"Kern","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Bas-Rhin","num_deptmt":"67","slug":"claude-kern"},{"email":"a.reichardt@senat.fr","prenom":"Andr\u00e9","nom_de_famille":"Reichardt","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Bas-Rhin","num_deptmt":"67","slug":"andre-reichardt"}],"nom_circo":"Bas-Rhin","du_des_de_la":"du"},"85":{"depus":[{"email":"a.billon@senat.fr","prenom":"Annick","nom_de_famille":"Billon","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Vend\u00e9e","num_deptmt":"85","slug":"annick-billon"},{"email":"d.mandelli@senat.fr","prenom":"Didier","nom_de_famille":"Mandelli","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Vend\u00e9e","num_deptmt":"85","slug":"didier-mandelli"},{"email":"b.retailleau@senat.fr","prenom":"Bruno","nom_de_famille":"Retailleau","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Vend\u00e9e","num_deptmt":"85","slug":"bruno-retailleau"}],"nom_circo":"Vend\u00e9e","du_des_de_la":"de la"},"77":{"depus":[{"email":"m.billout@senat.fr","prenom":"Michel","nom_de_famille":"Billout","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Seine-et-Marne","num_deptmt":"77","slug":"michel-billout"},{"email":"n.bricq@senat.fr","prenom":"Nicole","nom_de_famille":"Bricq","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Seine-et-Marne","num_deptmt":"77","slug":"nicole-bricq"},{"email":"a.chain-larche@senat.fr","prenom":"Anne","nom_de_famille":"Chain-Larch\u00e9","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Seine-et-Marne","num_deptmt":"77","slug":"anne-chain-larche"},{"email":"v.eble@senat.fr","prenom":"Vincent","nom_de_famille":"Ebl\u00e9","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Seine-et-Marne","num_deptmt":"77","slug":"vincent-eble"},{"email":"m.houel@senat.fr","prenom":"Michel","nom_de_famille":"Houel","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Seine-et-Marne","num_deptmt":"77","slug":"michel-houel"},{"email":"c.melot@senat.fr","prenom":"Colette","nom_de_famille":"M\u00e9lot","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Seine-et-Marne","num_deptmt":"77","slug":"colette-melot"}],"nom_circo":"Seine-et-Marne","du_des_de_la":"de"},"29":{"depus":[{"email":"m.blondin@senat.fr","prenom":"Maryvonne","nom_de_famille":"Blondin","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Finist\u00e8re","num_deptmt":"29","slug":"maryvonne-blondin"},{"email":"m.canevet@senat.fr","prenom":"Michel","nom_de_famille":"Canevet","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Finist\u00e8re","num_deptmt":"29","slug":"michel-canevet"},{"email":"f.marc@senat.fr","prenom":"Fran\u00e7ois","nom_de_famille":"Marc","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Finist\u00e8re","num_deptmt":"29","slug":"francois-marc"},{"email":"p.paul@senat.fr","prenom":"Philippe","nom_de_famille":"Paul","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Finist\u00e8re","num_deptmt":"29","slug":"philippe-paul"}],"nom_circo":"Finist\u00e8re","du_des_de_la":"du"},"68":{"depus":[{"email":"jm.bockel@senat.fr","prenom":"Jean-Marie","nom_de_famille":"Bockel","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Haut-Rhin","num_deptmt":"68","slug":"jean-marie-bockel"},{"email":"r.danesi@senat.fr","prenom":"Ren\u00e9","nom_de_famille":"Danesi","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Haut-Rhin","num_deptmt":"68","slug":"rene-danesi"},{"email":"p.schillinger@senat.fr","prenom":"Patricia","nom_de_famille":"Schillinger","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Haut-Rhin","num_deptmt":"68","slug":"patricia-schillinger"},{"email":"c.troendle@senat.fr","prenom":"Catherine","nom_de_famille":"Troendl\u00e9","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Haut-Rhin","num_deptmt":"68","slug":"catherine-troendle"}],"nom_circo":"Haut-Rhin","du_des_de_la":"du"},"82":{"depus":[{"email":"f.bonhomme@senat.fr","prenom":"Fran\u00e7ois","nom_de_famille":"Bonhomme","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Tarn-et-Garonne","num_deptmt":"82","slug":"francois-bonhomme"},{"email":"y.collin@senat.fr","prenom":"Yvon","nom_de_famille":"Collin","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Tarn-et-Garonne","num_deptmt":"82","slug":"yvon-collin"}],"nom_circo":"Tarn-et-Garonne","du_des_de_la":"du"},"81":{"depus":[{"email":"p.bonnecarrere@senat.fr","prenom":"Philippe","nom_de_famille":"Bonnecarrere","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Tarn","num_deptmt":"81","slug":"philippe-bonnecarrere"},{"email":"t.carcenac@senat.fr","prenom":"Thierry","nom_de_famille":"Carcenac","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Tarn","num_deptmt":"81","slug":"thierry-carcenac"}],"nom_circo":"Tarn","du_des_de_la":"du"},"16":{"depus":[{"email":"n.bonnefoy@senat.fr","prenom":"Nicole","nom_de_famille":"Bonnefoy","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Charente","num_deptmt":"16","slug":"nicole-bonnefoy"},{"email":"m.boutant@senat.fr","prenom":"Michel","nom_de_famille":"Boutant","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Charente","num_deptmt":"16","slug":"michel-boutant"}],"nom_circo":"Charente","du_des_de_la":"de la"},"60":{"depus":[{"email":"jp.bosino@senat.fr","prenom":"Jean-Pierre","nom_de_famille":"Bosino","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Oise","num_deptmt":"60","slug":"jean-pierre-bosino"},{"email":"c.cayeux@senat.fr","prenom":"Caroline","nom_de_famille":"Cayeux","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Oise","num_deptmt":"60","slug":"caroline-cayeux"},{"email":"yves.rome@cg60.fr","prenom":"Yves","nom_de_famille":"Rome","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Oise","num_deptmt":"60","slug":"yves-rome"},{"email":"a.vasselle@senat.fr","prenom":"Alain","nom_de_famille":"Vasselle","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Oise","num_deptmt":"60","slug":"alain-vasselle"}],"nom_circo":"Oise","du_des_de_la":"de l'"},"22":{"depus":[{"email":"y.botrel@senat.fr","prenom":"Yannick","nom_de_famille":"Botrel","du_des_de_la":"des","nom_circo":"C\u00f4tes-d'Armor","num_deptmt":"22","slug":"yannick-botrel"},{"email":"c.prunaud@senat.fr","prenom":"Christine","nom_de_famille":"Prunaud","du_des_de_la":"des","nom_circo":"C\u00f4tes-d'Armor","num_deptmt":"22","slug":"christine-prunaud"},{"email":"m.vaspart@senat.fr","prenom":"Michel","nom_de_famille":"Vaspart","du_des_de_la":"des","nom_circo":"C\u00f4tes-d'Armor","num_deptmt":"22","slug":"michel-vaspart"}],"nom_circo":"C\u00f4tes-d'Armor","du_des_de_la":"des"},"26":{"depus":[{"email":"g.bouchet@senat.fr","prenom":"Gilbert","nom_de_famille":"Bouchet","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Dr\u00f4me","num_deptmt":"26","slug":"gilbert-bouchet"},{"email":"d.guillaume@senat.fr","prenom":"Didier","nom_de_famille":"Guillaume","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Dr\u00f4me","num_deptmt":"26","slug":"didier-guillaume"},{"email":"mp.monier@senat.fr","prenom":"Marie-Pierre","nom_de_famille":"Monier","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Dr\u00f4me","num_deptmt":"26","slug":"marie-pierre-monier"}],"nom_circo":"Dr\u00f4me","du_des_de_la":"de la"},"72":{"depus":[{"email":"jc.boulard@senat.fr","prenom":"Jean-Claude","nom_de_famille":"Boulard","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Sarthe","num_deptmt":"72","slug":"jean-claude-boulard"},{"email":"lj.de-nicolay@senat.fr","prenom":"Louis-Jean","nom_de_famille":"de Nicola\u00ff","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Sarthe","num_deptmt":"72","slug":"louis-jean-de-nicolay"},{"email":"jp.vogel@senat.fr","prenom":"Jean Pierre","nom_de_famille":"Vogel","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Sarthe","num_deptmt":"72","slug":"jean-pierre-vogel"}],"nom_circo":"Sarthe","du_des_de_la":"de la"},"25":{"depus":[{"email":"m.bourquin@senat.fr","prenom":"Martial","nom_de_famille":"Bourquin","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Doubs","num_deptmt":"25","slug":"martial-bourquin"},{"email":"j.grosperrin@senat.fr","prenom":"Jacques","nom_de_famille":"Grosperrin","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Doubs","num_deptmt":"25","slug":"jacques-grosperrin"},{"email":"jf.longeot@senat.fr","prenom":"Jean-Fran\u00e7ois","nom_de_famille":"Longeot","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Doubs","num_deptmt":"25","slug":"jean-francois-longeot"}],"nom_circo":"Doubs","du_des_de_la":"du"},"73":{"depus":[{"email":"m.bouvard@senat.fr","prenom":"Michel","nom_de_famille":"Bouvard","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Savoie","num_deptmt":"73","slug":"michel-bouvard"},{"email":"jp.vial@senat.fr","prenom":"Jean-Pierre","nom_de_famille":"Vial","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Savoie","num_deptmt":"73","slug":"jean-pierre-vial"}],"nom_circo":"Savoie","du_des_de_la":"de la"},"69":{"depus":[{"email":"fn.buffet@senat.fr","prenom":"Fran\u00e7ois-No\u00ebl","nom_de_famille":"Buffet","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Rh\u00f4ne","num_deptmt":"69","slug":"francois-noel-buffet"},{"email":"g.collomb@senat.fr","prenom":"G\u00e9rard","nom_de_famille":"Collomb","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Rh\u00f4ne","num_deptmt":"69","slug":"gerard-collomb"},{"email":"c.di-folco@senat.fr","prenom":"Catherine","nom_de_famille":"Di Folco","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Rh\u00f4ne","num_deptmt":"69","slug":"catherine-di-folco"},{"email":"m.forissier@senat.fr","prenom":"Michel","nom_de_famille":"Forissier","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Rh\u00f4ne","num_deptmt":"69","slug":"michel-forissier"},{"email":"a.guillemot@senat.fr","prenom":"Annie","nom_de_famille":"Guillemot","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Rh\u00f4ne","num_deptmt":"69","slug":"annie-guillemot"},{"email":"e.lamure@senat.fr","prenom":"\u00c9lisabeth","nom_de_famille":"Lamure","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Rh\u00f4ne","num_deptmt":"69","slug":"elisabeth-lamure"},{"email":"m.mercier@senat.fr","prenom":"Michel","nom_de_famille":"Mercier","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Rh\u00f4ne","num_deptmt":"69","slug":"michel-mercier"}],"nom_circo":"Rh\u00f4ne","du_des_de_la":"du"},"34":{"depus":[{"email":"h.cabanel@senat.fr","prenom":"Henri","nom_de_famille":"Cabanel","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"H\u00e9rault","num_deptmt":"34","slug":"henri-cabanel"},{"email":"f.commeinhes@senat.fr","prenom":"Fran\u00e7ois","nom_de_famille":"Commeinhes","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"H\u00e9rault","num_deptmt":"34","slug":"francois-commeinhes"},{"email":"jp.grand@senat.fr","prenom":"Jean-Pierre","nom_de_famille":"Grand","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"H\u00e9rault","num_deptmt":"34","slug":"jean-pierre-grand"},{"email":"r.navarro@senat.fr","prenom":"Robert","nom_de_famille":"Navarro","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"H\u00e9rault","num_deptmt":"34","slug":"robert-navarro"}],"nom_circo":"H\u00e9rault","du_des_de_la":"de l'"},"999":{"depus":[{"email":"o.cadic@senat.fr","prenom":"Olivier","nom_de_famille":"Cadic","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France","num_deptmt":"999","slug":"olivier-cadic"},{"email":"jp.cantegrit@senat.fr","prenom":"Jean-Pierre","nom_de_famille":"Cantegrit","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France","num_deptmt":"999","slug":"jean-pierre-cantegrit"},{"email":"h.conway-mouret@senat.fr","prenom":"H\u00e9l\u00e8ne","nom_de_famille":"Conway Mouret","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France","num_deptmt":"999","slug":"helene-conway-mouret"},{"email":"r.delpicchia@senat.fr","prenom":"Robert","nom_de_famille":"del Picchia","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France","num_deptmt":"999","slug":"robert-del-picchia"},{"email":"j.deromedi@senat.fr","prenom":"Jacky","nom_de_famille":"Deromedi","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France","num_deptmt":"999","slug":"jacky-deromedi"},{"email":"l.duvernois@senat.fr","prenom":"Louis","nom_de_famille":"Duvernois","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France","num_deptmt":"999","slug":"louis-duvernois"},{"email":"c.frassa@senat.fr","prenom":"Christophe-Andr\u00e9","nom_de_famille":"Frassa","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France","num_deptmt":"999","slug":"christophe-andre-frassa"},{"email":"j.garriaud-maylam@senat.fr","prenom":"Jo\u00eblle","nom_de_famille":"Garriaud-Maylam","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France","num_deptmt":"999","slug":"joelle-garriaud-maylam"},{"email":"c.kammermann@senat.fr","prenom":"Christiane","nom_de_famille":"Kammermann","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France","num_deptmt":"999","slug":"christiane-kammermann"},{"email":"jy.leconte@senat.fr","prenom":"Jean-Yves","nom_de_famille":"Leconte","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France","num_deptmt":"999","slug":"jean-yves-leconte"},{"email":"c.lepage@senat.fr","prenom":"Claudine","nom_de_famille":"Lepage","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France","num_deptmt":"999","slug":"claudine-lepage"},{"email":"r.yung@senat.fr","prenom":"Richard","nom_de_famille":"Yung","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France","num_deptmt":"999","slug":"richard-yung"}],"nom_circo":"Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France","du_des_de_la":"des"},"66":{"depus":[{"email":"f.calvet@senat.fr","prenom":"Fran\u00e7ois","nom_de_famille":"Calvet","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales","num_deptmt":"66","slug":"francois-calvet"},{"email":"h.malherbe-laurent@senat.fr","prenom":"Hermeline","nom_de_famille":"Malherbe","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales","num_deptmt":"66","slug":"hermeline-malherbe"}],"nom_circo":"Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales","du_des_de_la":"des"},"47":{"depus":[{"email":"p.camani@senat.fr","prenom":"Pierre","nom_de_famille":"Camani","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Lot-et-Garonne","num_deptmt":"47","slug":"pierre-camani"},{"email":"h.tandonnet@senat.fr","prenom":"Henri","nom_de_famille":"Tandonnet","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Lot-et-Garonne","num_deptmt":"47","slug":"henri-tandonnet"}],"nom_circo":"Lot-et-Garonne","du_des_de_la":"de"},"76":{"depus":[{"email":"a.canayer@senat.fr","prenom":"Agn\u00e8s","nom_de_famille":"Canayer","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Seine-Maritime","num_deptmt":"76","slug":"agnes-canayer"},{"email":"t.foucaud@senat.fr","prenom":"Thierry","nom_de_famille":"Foucaud","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Seine-Maritime","num_deptmt":"76","slug":"thierry-foucaud"},{"email":"d.marie@senat.fr","prenom":"Didier","nom_de_famille":"Marie","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Seine-Maritime","num_deptmt":"76","slug":"didier-marie"},{"email":"c.morin-desailly@senat.fr","prenom":"Catherine","nom_de_famille":"Morin-Desailly","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Seine-Maritime","num_deptmt":"76","slug":"catherine-morin-desailly"},{"email":"revet.charles@wanadoo.fr","prenom":"Charles","nom_de_famille":"Revet","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Seine-Maritime","num_deptmt":"76","slug":"charles-revet"},{"email":"n.tocqueville@senat.fr","prenom":"Nelly","nom_de_famille":"Tocqueville","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Seine-Maritime","num_deptmt":"76","slug":"nelly-tocqueville"}],"nom_circo":"Seine-Maritime","du_des_de_la":"de la"},"45":{"depus":[{"email":"jn.cardoux@senat.fr","prenom":"Jean-No\u00ebl","nom_de_famille":"Cardoux","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Loiret","num_deptmt":"45","slug":"jean-noel-cardoux"},{"email":"e.dolige@senat.fr","prenom":"\u00c9ric","nom_de_famille":"Dolig\u00e9","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Loiret","num_deptmt":"45","slug":"eric-dolige"},{"email":"jp.sueur@senat.fr","prenom":"Jean-Pierre","nom_de_famille":"Sueur","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Loiret","num_deptmt":"45","slug":"jean-pierre-sueur"}],"nom_circo":"Loiret","du_des_de_la":"du"},"74":{"depus":[{"email":"jean-claude.carle@wanadoo.fr","prenom":"Jean-Claude","nom_de_famille":"Carle","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Savoie","num_deptmt":"74","slug":"jean-claude-carle"},{"email":"l.herve@senat.fr","prenom":"Lo\u00efc","nom_de_famille":"Herv\u00e9","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Savoie","num_deptmt":"74","slug":"loic-herve"},{"email":"c.pellevat@senat.fr","prenom":"Cyril","nom_de_famille":"Pellevat","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Savoie","num_deptmt":"74","slug":"cyril-pellevat"}],"nom_circo":"Haute-Savoie","du_des_de_la":"de la"},"40":{"depus":[{"email":"jl.carrere@wanadoo.fr","prenom":"Jean-Louis","nom_de_famille":"Carr\u00e8re","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Landes","num_deptmt":"40","slug":"jean-louis-carrere"},{"email":"d.michel@senat.fr","prenom":"Danielle","nom_de_famille":"Michel","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Landes","num_deptmt":"40","slug":"danielle-michel"}],"nom_circo":"Landes","du_des_de_la":"des"},"2B":{"depus":[{"email":"j.castelli@senat.fr","prenom":"Joseph","nom_de_famille":"Castelli","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Corse","num_deptmt":"2B","slug":"joseph-castelli"}],"nom_circo":"Haute-Corse","du_des_de_la":"de la"},"1":{"depus":[{"email":"p.chaize@senat.fr","prenom":"Patrick","nom_de_famille":"Chaize","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Ain","num_deptmt":"1","slug":"patrick-chaize"},{"email":"s.goy-chavent@senat.fr","prenom":"Sylvie","nom_de_famille":"Goy-Chavent","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Ain","num_deptmt":"1","slug":"sylvie-goy-chavent"},{"email":"r.mazuir@senat.fr","prenom":"Rachel","nom_de_famille":"Mazuir","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Ain","num_deptmt":"1","slug":"rachel-mazuir"}],"nom_circo":"Ain","du_des_de_la":"de l'"},"19":{"depus":[{"email":"d.chasseing@senat.fr","prenom":"Daniel","nom_de_famille":"Chasseing","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Corr\u00e8ze","num_deptmt":"19","slug":"daniel-chasseing"},{"email":"c.nougein@senat.fr","prenom":"Claude","nom_de_famille":"Nougein","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Corr\u00e8ze","num_deptmt":"19","slug":"claude-nougein"}],"nom_circo":"Corr\u00e8ze","du_des_de_la":"de la"},"31":{"depus":[{"email":"a.chatillon@senat.fr","prenom":"Alain","nom_de_famille":"Chatillon","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Garonne","num_deptmt":"31","slug":"alain-chatillon"},{"email":"f.laborde@senat.fr","prenom":"Fran\u00e7oise","nom_de_famille":"Laborde","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Garonne","num_deptmt":"31","slug":"francoise-laborde"},{"email":"p.medevielle@senat.fr","prenom":"Pierre","nom_de_famille":"M\u00e9devielle","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Garonne","num_deptmt":"31","slug":"pierre-medevielle"},{"email":"b.micouleau@senat.fr","prenom":"Brigitte","nom_de_famille":"Micouleau","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Garonne","num_deptmt":"31","slug":"brigitte-micouleau"},{"email":"c.raynal@senat.f","prenom":"Claude","nom_de_famille":"Raynal","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Garonne","num_deptmt":"31","slug":"claude-raynal"}],"nom_circo":"Haute-Garonne","du_des_de_la":"de la"},"38":{"depus":[{"email":"j.chiron@senat.fr","prenom":"Jacques","nom_de_famille":"Chiron","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Is\u00e8re","num_deptmt":"38","slug":"jacques-chiron"},{"email":"a.david@senat.fr","prenom":"Annie","nom_de_famille":"David","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Is\u00e8re","num_deptmt":"38","slug":"annie-david"},{"email":"e.giraud@senat.fr","prenom":"\u00c9liane","nom_de_famille":"Giraud","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Is\u00e8re","num_deptmt":"38","slug":"eliane-giraud"},{"email":"bernard.saugey@orange.fr","prenom":"Bernard","nom_de_famille":"Saugey","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Is\u00e8re","num_deptmt":"38","slug":"bernard-saugey"},{"email":"m.savin@senat.fr","prenom":"Michel","nom_de_famille":"Savin","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Is\u00e8re","num_deptmt":"38","slug":"michel-savin"}],"nom_circo":"Is\u00e8re","du_des_de_la":"de l'"},"43":{"depus":[{"email":"o.cigolotti@senat.fr","prenom":"Olivier","nom_de_famille":"Cigolotti","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Loire","num_deptmt":"43","slug":"olivier-cigolotti"},{"email":"g.roche@senat.fr","prenom":"G\u00e9rard","nom_de_famille":"Roche","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Loire","num_deptmt":"43","slug":"gerard-roche"}],"nom_circo":"Haute-Loire","du_des_de_la":"de la"},"975":{"depus":[{"email":"k.claireaux@senat.fr","prenom":"Karine","nom_de_famille":"Claireaux","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Saint-Pierre-et-Miquelon","num_deptmt":"975","slug":"karine-claireaux"}],"nom_circo":"Saint-Pierre-et-Miquelon","du_des_de_la":"de"},"83":{"depus":[{"email":"py.collombat@senat.fr","prenom":"Pierre-Yves","nom_de_famille":"Collombat","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Var","num_deptmt":"83","slug":"pierre-yves-collombat"},{"email":"h.falco@senat.fr","prenom":"Hubert","nom_de_famille":"Falco","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Var","num_deptmt":"83","slug":"hubert-falco"},{"email":"c.hummel@senat.fr","prenom":"Christiane","nom_de_famille":"Hummel","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Var","num_deptmt":"83","slug":"christiane-hummel"},{"email":"d.rachline@senat.fr","prenom":"David","nom_de_famille":"Rachline","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Var","num_deptmt":"83","slug":"david-rachline"}],"nom_circo":"Var","du_des_de_la":"du"},"971":{"depus":[{"email":"j.cornano@senat.fr","prenom":"Jacques","nom_de_famille":"Cornano","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Guadeloupe","num_deptmt":"971","slug":"jacques-cornano"},{"email":"f.desplan@senat.fr","prenom":"F\u00e9lix","nom_de_famille":"Desplan","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Guadeloupe","num_deptmt":"971","slug":"felix-desplan"},{"email":"j.gillot@senat.fr","prenom":"Jacques","nom_de_famille":"Gillot","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Guadeloupe","num_deptmt":"971","slug":"jacques-gillot"}],"nom_circo":"Guadeloupe","du_des_de_la":"de la"},"28":{"depus":[{"email":"g.cornu@senat.fr","prenom":"G\u00e9rard","nom_de_famille":"Cornu","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Eure-et-Loir","num_deptmt":"28","slug":"gerard-cornu"},{"email":"a.de-montgolfier@senat.fr","prenom":"Alb\u00e9ric","nom_de_famille":"de Montgolfier","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Eure-et-Loir","num_deptmt":"28","slug":"alberic-de-montgolfier"},{"email":"c.deseyne@senat.fr","prenom":"Chantal","nom_de_famille":"Deseyne","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Eure-et-Loir","num_deptmt":"28","slug":"chantal-deseyne"}],"nom_circo":"Eure-et-Loir","du_des_de_la":"de l'"},"11":{"depus":[{"email":"roland.courteau@wanadoo.fr","prenom":"Roland","nom_de_famille":"Courteau","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Aude","num_deptmt":"11","slug":"roland-courteau"},{"email":"g.jourda@senat.fr","prenom":"Gis\u00e8le","nom_de_famille":"Jourda","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Aude","num_deptmt":"11","slug":"gisele-jourda"}],"nom_circo":"Aude","du_des_de_la":"de l'"},"42":{"depus":[{"email":"c.cukierman@senat.fr","prenom":"C\u00e9cile","nom_de_famille":"Cukierman","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Loire","num_deptmt":"42","slug":"cecile-cukierman"},{"email":"b.fournier@senat.fr","prenom":"Bernard","nom_de_famille":"Fournier","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Loire","num_deptmt":"42","slug":"bernard-fournier"},{"email":"jc.frecon@wanadoo.fr","prenom":"Jean-Claude","nom_de_famille":"Fr\u00e9con","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Loire","num_deptmt":"42","slug":"jean-claude-frecon"},{"email":"m.vincent@senat.fr","prenom":"Maurice","nom_de_famille":"Vincent","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Loire","num_deptmt":"42","slug":"maurice-vincent"}],"nom_circo":"Loire","du_des_de_la":"de la"},"44":{"depus":[{"email":"r.dantec@senat.fr","prenom":"Ronan","nom_de_famille":"Dantec","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Loire-Atlantique","num_deptmt":"44","slug":"ronan-dantec"},{"email":"j.guerriau@senat.fr","prenom":"Jo\u00ebl","nom_de_famille":"Guerriau","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Loire-Atlantique","num_deptmt":"44","slug":"joel-guerriau"},{"email":"m.meunier@senat.fr","prenom":"Michelle","nom_de_famille":"Meunier","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Loire-Atlantique","num_deptmt":"44","slug":"michelle-meunier"},{"email":"a.trillard@senat.fr","prenom":"Andr\u00e9","nom_de_famille":"Trillard","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Loire-Atlantique","num_deptmt":"44","slug":"andre-trillard"},{"email":"y.vaugrenard@senat.fr","prenom":"Yannick","nom_de_famille":"Vaugrenard","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Loire-Atlantique","num_deptmt":"44","slug":"yannick-vaugrenard"}],"nom_circo":"Loire-Atlantique","du_des_de_la":"de la"},"7":{"depus":[{"email":"m.darnaud@senat.fr","prenom":"Mathieu","nom_de_famille":"Darnaud","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Ard\u00e8che","num_deptmt":"7","slug":"mathieu-darnaud"},{"email":"j.genest@senat.fr","prenom":"Jacques","nom_de_famille":"Genest","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Ard\u00e8che","num_deptmt":"7","slug":"jacques-genest"}],"nom_circo":"Ard\u00e8che","du_des_de_la":"de l'"},"2":{"depus":[{"email":"y.daudigny@senat.fr","prenom":"Yves","nom_de_famille":"Daudigny","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Aisne","num_deptmt":"2","slug":"yves-daudigny"},{"email":"p.gruny@senat.fr","prenom":"Pascale","nom_de_famille":"Gruny","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Aisne","num_deptmt":"2","slug":"pascale-gruny"},{"email":"a.lefevre@senat.fr","prenom":"Antoine","nom_de_famille":"Lef\u00e8vre","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Aisne","num_deptmt":"2","slug":"antoine-lefevre"}],"nom_circo":"Aisne","du_des_de_la":"de l'"},"6":{"depus":[{"email":"m.daunis@senat.fr","prenom":"Marc","nom_de_famille":"Daunis","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Alpes-Maritimes","num_deptmt":"6","slug":"marc-daunis"},{"email":"d.estrosi-sassone@senat.fr","prenom":"Dominique","nom_de_famille":"Estrosi Sassone","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Alpes-Maritimes","num_deptmt":"6","slug":"dominique-estrosi-sassone"},{"email":"c.giudicelli@senat.fr","prenom":"Colette","nom_de_famille":"Giudicelli","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Alpes-Maritimes","num_deptmt":"6","slug":"colette-giudicelli"},{"email":"jp.leleux@senat.fr","prenom":"Jean-Pierre","nom_de_famille":"Leleux","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Alpes-Maritimes","num_deptmt":"6","slug":"jean-pierre-leleux"},{"email":"l.negre@senat.fr","prenom":"Louis","nom_de_famille":"N\u00e8gre","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Alpes-Maritimes","num_deptmt":"6","slug":"louis-negre"}],"nom_circo":"Alpes-Maritimes","du_des_de_la":"des"},"35":{"depus":[{"email":"d.de-legge@senat.fr","prenom":"Dominique","nom_de_famille":"de Legge","du_des_de_la":"d'","nom_circo":"Ille-et-Vilaine","num_deptmt":"35","slug":"dominique-de-legge"},{"email":"f.gatel@senat.fr","prenom":"Fran\u00e7oise","nom_de_famille":"Gatel","du_des_de_la":"d'","nom_circo":"Ille-et-Vilaine","num_deptmt":"35","slug":"francoise-gatel"},{"email":"s.robert@senat.fr","prenom":"Sylvie","nom_de_famille":"Robert","du_des_de_la":"d'","nom_circo":"Ille-et-Vilaine","num_deptmt":"35","slug":"sylvie-robert"},{"email":"jl.tourenne@senat.fr","prenom":"Jean-Louis","nom_de_famille":"Tourenne","du_des_de_la":"d'","nom_circo":"Ille-et-Vilaine","num_deptmt":"35","slug":"jean-louis-tourenne"}],"nom_circo":"Ille-et-Vilaine","du_des_de_la":"d'"},"89":{"depus":[{"email":"h.deraincourt@senat.fr","prenom":"Henri","nom_de_famille":"de Raincourt","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Yonne","num_deptmt":"89","slug":"henri-de-raincourt"},{"email":"jb.lemoyne@senat.fr","prenom":"Jean-Baptiste","nom_de_famille":"Lemoyne","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Yonne","num_deptmt":"89","slug":"jean-baptiste-lemoyne"}],"nom_circo":"Yonne","du_des_de_la":"de l'"},"92":{"depus":[{"email":"i.debre@senat.fr","prenom":"Isabelle","nom_de_famille":"Debr\u00e9","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Hauts-de-Seine","num_deptmt":"92","slug":"isabelle-debre"},{"email":"a.gattolin@senat.fr","prenom":"Andr\u00e9","nom_de_famille":"Gattolin","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Hauts-de-Seine","num_deptmt":"92","slug":"andre-gattolin"},{"email":"jacques.gautier@senat.fr","prenom":"Jacques","nom_de_famille":"Gautier","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Hauts-de-Seine","num_deptmt":"92","slug":"jacques-gautier"},{"email":"b.gonthier-maurin@senat.fr","prenom":"Brigitte","nom_de_famille":"Gonthier-Maurin","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Hauts-de-Seine","num_deptmt":"92","slug":"brigitte-gonthier-maurin"},{"email":"p.kaltenbach@senat.fr","prenom":"Philippe","nom_de_famille":"Kaltenbach","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Hauts-de-Seine","num_deptmt":"92","slug":"philippe-kaltenbach"},{"email":"r.karoutchi@senat.fr","prenom":"Roger","nom_de_famille":"Karoutchi","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Hauts-de-Seine","num_deptmt":"92","slug":"roger-karoutchi"},{"email":"h.marseille@senat.fr","prenom":"Herv\u00e9","nom_de_famille":"Marseille","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Hauts-de-Seine","num_deptmt":"92","slug":"herve-marseille"}],"nom_circo":"Hauts-de-Seine","du_des_de_la":"des"},"95":{"depus":[{"email":"f.delattre@senat.fr","prenom":"Francis","nom_de_famille":"Delattre","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Val-d'Oise","num_deptmt":"95","slug":"francis-delattre"},{"email":"d.gillot@senat.fr","prenom":"Dominique","nom_de_famille":"Gillot","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Val-d'Oise","num_deptmt":"95","slug":"dominique-gillot"},{"email":"robert.hue-senat@wanadoo.fr","prenom":"Robert","nom_de_famille":"Hue","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Val-d'Oise","num_deptmt":"95","slug":"robert-hue"},{"email":"h.portelli@senat.fr","prenom":"Hugues","nom_de_famille":"Portelli","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Val-d'Oise","num_deptmt":"95","slug":"hugues-portelli"},{"email":"a.richard@senat.fr","prenom":"Alain","nom_de_famille":"Richard","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Val-d'Oise","num_deptmt":"95","slug":"alain-richard"}],"nom_circo":"Val-d'Oise","du_des_de_la":"du"},"15":{"depus":[{"email":"b.delcros@senat.fr","prenom":"Bernard","nom_de_famille":"Delcros","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Cantal","num_deptmt":"15","slug":"bernard-delcros"},{"email":"j.mezard@senat.fr","prenom":"Jacques","nom_de_famille":"M\u00e9zard","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Cantal","num_deptmt":"15","slug":"jacques-mezard"}],"nom_circo":"Cantal","du_des_de_la":"du"},"3":{"depus":[{"email":"g.deriot@senat.fr","prenom":"G\u00e9rard","nom_de_famille":"D\u00e9riot","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Allier","num_deptmt":"3","slug":"gerard-deriot"},{"email":"c.malhuret@senat.fr","prenom":"Claude","nom_de_famille":"Malhuret","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Allier","num_deptmt":"3","slug":"claude-malhuret"}],"nom_circo":"Allier","du_des_de_la":"de l'"},"51":{"depus":[{"email":"y.detraigne@senat.fr","prenom":"Yves","nom_de_famille":"D\u00e9traigne","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Marne","num_deptmt":"51","slug":"yves-detraigne"},{"email":"f.ferat@senat.fr","prenom":"Fran\u00e7oise","nom_de_famille":"F\u00e9rat","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Marne","num_deptmt":"51","slug":"francoise-ferat"},{"email":"rp.savary@senat.fr","prenom":"Ren\u00e9-Paul","nom_de_famille":"Savary","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Marne","num_deptmt":"51","slug":"rene-paul-savary"}],"nom_circo":"Marne","du_des_de_la":"de la"},"54":{"depus":[{"email":"evelyne-didier@orange.fr","prenom":"\u00c9velyne","nom_de_famille":"Didier","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Meurthe-et-Moselle","num_deptmt":"54","slug":"evelyne-didier"},{"email":"jf.husson@senat.fr","prenom":"Jean-Fran\u00e7ois","nom_de_famille":"Husson","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Meurthe-et-Moselle","num_deptmt":"54","slug":"jean-francois-husson"},{"email":"p.nachbar@senat.fr","prenom":"Philippe","nom_de_famille":"Nachbar","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Meurthe-et-Moselle","num_deptmt":"54","slug":"philippe-nachbar"},{"email":"d.reiner@senat.fr","prenom":"Daniel","nom_de_famille":"Reiner","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Meurthe-et-Moselle","num_deptmt":"54","slug":"daniel-reiner"}],"nom_circo":"Meurthe-et-Moselle","du_des_de_la":"de"},"53":{"depus":[{"email":"e.doineau@senat.fr","prenom":"Elisabeth","nom_de_famille":"Doineau","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Mayenne","num_deptmt":"53","slug":"elisabeth-doineau"},{"email":"f.zocchetto@senat.fr","prenom":"Fran\u00e7ois","nom_de_famille":"Zocchetto","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Mayenne","num_deptmt":"53","slug":"francois-zocchetto"}],"nom_circo":"Mayenne","du_des_de_la":"de la"},"78":{"depus":[{"email":"ma.duchene@senat.fr","prenom":"Marie-Annick","nom_de_famille":"Duch\u00eane","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Yvelines","num_deptmt":"78","slug":"marie-annick-duchene"},{"email":"p.esnol@senat.fr","prenom":"Philippe","nom_de_famille":"Esnol","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Yvelines","num_deptmt":"78","slug":"philippe-esnol"},{"email":"a.gournac@senat.fr","prenom":"Alain","nom_de_famille":"Gournac","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Yvelines","num_deptmt":"78","slug":"alain-gournac"},{"email":"g.larcher@senat.fr","prenom":"G\u00e9rard","nom_de_famille":"Larcher","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Yvelines","num_deptmt":"78","slug":"gerard-larcher"},{"email":"s.primas@senat.fr","prenom":"Sophie","nom_de_famille":"Primas","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Yvelines","num_deptmt":"78","slug":"sophie-primas"},{"email":"c.tasca@senat.fr","prenom":"Catherine","nom_de_famille":"Tasca","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Yvelines","num_deptmt":"78","slug":"catherine-tasca"}],"nom_circo":"Yvelines","du_des_de_la":"des"},"84":{"depus":[{"email":"a.dufaut@senat.fr","prenom":"Alain","nom_de_famille":"Dufaut","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Vaucluse","num_deptmt":"84","slug":"alain-dufaut"},{"email":"c.haut@wanadoo.fr","prenom":"Claude","nom_de_famille":"Haut","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Vaucluse","num_deptmt":"84","slug":"claude-haut"},{"email":"a.milon@senat.fr","prenom":"Alain","nom_de_famille":"Milon","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Vaucluse","num_deptmt":"84","slug":"alain-milon"}],"nom_circo":"Vaucluse","du_des_de_la":"du"},"71":{"depus":[{"email":"j.durain@senat.fr","prenom":"J\u00e9r\u00f4me","nom_de_famille":"Durain","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Sa\u00f4ne-et-Loire","num_deptmt":"71","slug":"jerome-durain"},{"email":"JeanPaul.Emorine@wanadoo.fr","prenom":"Jean-Paul","nom_de_famille":"Emorine","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Sa\u00f4ne-et-Loire","num_deptmt":"71","slug":"jean-paul-emorine"},{"email":"marie.mercier@senat.fr","prenom":"Marie","nom_de_famille":"Mercier","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Sa\u00f4ne-et-Loire","num_deptmt":"71","slug":"marie-mercier"}],"nom_circo":"Sa\u00f4ne-et-Loire","du_des_de_la":"de la"},"9":{"depus":[{"email":"a.duran@senat.fr","prenom":"Alain","nom_de_famille":"Duran","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Ari\u00e8ge","num_deptmt":"9","slug":"alain-duran"}],"nom_circo":"Ari\u00e8ge","du_des_de_la":"de l'"},"27":{"depus":[{"email":"n.duranton@senat.fr","prenom":"Nicole","nom_de_famille":"Duranton","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Eure","num_deptmt":"27","slug":"nicole-duranton"},{"email":"h.maurey@senat.fr","prenom":"Herv\u00e9","nom_de_famille":"Maurey","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Eure","num_deptmt":"27","slug":"herve-maurey"},{"email":"l.poniatowski@senat.fr","prenom":"Ladislas","nom_de_famille":"Poniatowski","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Eure","num_deptmt":"27","slug":"ladislas-poniatowski"}],"nom_circo":"Eure","du_des_de_la":"de l'"},"65":{"depus":[{"email":"j.durrieu@senat.fr","prenom":"Josette","nom_de_famille":"Durrieu","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es","num_deptmt":"65","slug":"josette-durrieu"},{"email":"f.fortassin@senat.fr","prenom":"Fran\u00e7ois","nom_de_famille":"Fortassin","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es","num_deptmt":"65","slug":"francois-fortassin"}],"nom_circo":"Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es","du_des_de_la":"des"},"58":{"depus":[{"email":"a.emery-dumas@senat.fr","prenom":"Anne","nom_de_famille":"Emery-Dumas","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Ni\u00e8vre","num_deptmt":"58","slug":"anne-emery-dumas"},{"email":"g.gorce@senat.fr","prenom":"Ga\u00ebtan","nom_de_famille":"Gorce","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Ni\u00e8vre","num_deptmt":"58","slug":"gaetan-gorce"}],"nom_circo":"Ni\u00e8vre","du_des_de_la":"de la"},"64":{"depus":[{"email":"f.espagnac@senat.fr","prenom":"Fr\u00e9d\u00e9rique","nom_de_famille":"Espagnac","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques","num_deptmt":"64","slug":"frederique-espagnac"},{"email":"g.labazee@senat.fr","prenom":"Georges","nom_de_famille":"Labaz\u00e9e","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques","num_deptmt":"64","slug":"georges-labazee"},{"email":"jj.lasserre@senat.fr","prenom":"Jean-Jacques","nom_de_famille":"Lasserre","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques","num_deptmt":"64","slug":"jean-jacques-lasserre"}],"nom_circo":"Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques","du_des_de_la":"des"},"974":{"depus":[{"email":"m.fontaine@senat.fr","prenom":"Michel","nom_de_famille":"Fontaine","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"R\u00e9union","num_deptmt":"974","slug":"michel-fontaine"},{"email":"didier.robert@senat.fr","prenom":"Didier","nom_de_famille":"Robert","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"R\u00e9union","num_deptmt":"974","slug":"didier-robert"},{"email":"p.verges@senat.fr","prenom":"Paul","nom_de_famille":"Verg\u00e8s","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"R\u00e9union","num_deptmt":"974","slug":"paul-verges"},{"email":"m.vergoz@senat.fr","prenom":"Michel","nom_de_famille":"Vergoz","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"R\u00e9union","num_deptmt":"974","slug":"michel-vergoz"}],"nom_circo":"R\u00e9union","du_des_de_la":"de la"},"86":{"depus":[{"email":"a.fouche@senat.fr","prenom":"Alain","nom_de_famille":"Fouch\u00e9","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Vienne","num_deptmt":"86","slug":"alain-fouche"},{"email":"jp.raffarin@senat.fr","prenom":"Jean-Pierre","nom_de_famille":"Raffarin","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Vienne","num_deptmt":"86","slug":"jean-pierre-raffarin"}],"nom_circo":"Vienne","du_des_de_la":"de la"},"30":{"depus":[{"email":"jp.fournier@senat.fr","prenom":"Jean-Paul","nom_de_famille":"Fournier","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Gard","num_deptmt":"30","slug":"jean-paul-fournier"},{"email":"v.lopez@senat.fr","prenom":"Vivette","nom_de_famille":"Lopez","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Gard","num_deptmt":"30","slug":"vivette-lopez"},{"email":"Simon.Sutour@orange.fr","prenom":"Simon","nom_de_famille":"Sutour","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Gard","num_deptmt":"30","slug":"simon-sutour"}],"nom_circo":"Gard","du_des_de_la":"du"},"988":{"depus":[{"email":"p.frogier@senat.fr","prenom":"Pierre","nom_de_famille":"Frogier","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Nouvelle-Cal\u00e9donie","num_deptmt":"988","slug":"pierre-frogier"},{"email":"h.vendegou@senat.fr","prenom":"Hilarion","nom_de_famille":"Vendegou","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Nouvelle-Cal\u00e9donie","num_deptmt":"988","slug":"hilarion-vendegou"}],"nom_circo":"Nouvelle-Cal\u00e9donie","du_des_de_la":"de"},"87":{"depus":[{"email":"jm.gabouty@senat.fr","prenom":"Jean-Marc","nom_de_famille":"Gabouty","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Vienne","num_deptmt":"87","slug":"jean-marc-gabouty"},{"email":"mf.perol-dumont@senat.fr","prenom":"Marie-Fran\u00e7oise","nom_de_famille":"Perol-Dumont","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Vienne","num_deptmt":"87","slug":"marie-francoise-perol-dumont"}],"nom_circo":"Haute-Vienne","du_des_de_la":"de la"},"62":{"depus":[{"email":"c.genisson@senat.fr","prenom":"Catherine","nom_de_famille":"G\u00e9nisson","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Pas-de-Calais","num_deptmt":"62","slug":"catherine-genisson"},{"email":"jc.leroy@senat.fr","prenom":"Jean-Claude","nom_de_famille":"Leroy","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Pas-de-Calais","num_deptmt":"62","slug":"jean-claude-leroy"},{"email":"d.percheron@senat.fr","prenom":"Daniel","nom_de_famille":"Percheron","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Pas-de-Calais","num_deptmt":"62","slug":"daniel-percheron"},{"email":"h.poher@senat.fr","prenom":"Herv\u00e9","nom_de_famille":"Poher","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Pas-de-Calais","num_deptmt":"62","slug":"herve-poher"},{"email":"jf.rapin@senat.fr","prenom":"Jean-Fran\u00e7ois","nom_de_famille":"Rapin","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Pas-de-Calais","num_deptmt":"62","slug":"jean-fran\u00e7ois-rapin"},{"email":"jm.vanlerenberghe@senat.fr","prenom":"Jean-Marie","nom_de_famille":"Vanlerenberghe","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Pas-de-Calais","num_deptmt":"62","slug":"jean-marie-vanlerenberghe"},{"email":"d.watrin@senat.fr","prenom":"Dominique","nom_de_famille":"Watrin","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Pas-de-Calais","num_deptmt":"62","slug":"dominique-watrin"}],"nom_circo":"Pas-de-Calais","du_des_de_la":"du"},"61":{"depus":[{"email":"n.goulet@senat.fr","prenom":"Nathalie","nom_de_famille":"Goulet","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Orne","num_deptmt":"61","slug":"nathalie-goulet"},{"email":"jc.lenoir@senat.fr","prenom":"Jean-Claude","nom_de_famille":"Lenoir","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Orne","num_deptmt":"61","slug":"jean-claude-lenoir"}],"nom_circo":"Orne","du_des_de_la":"de l'"},"41":{"depus":[{"email":"j.gourault@senat.fr","prenom":"Jacqueline","nom_de_famille":"Gourault","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Loir-et-Cher","num_deptmt":"41","slug":"jacqueline-gourault"},{"email":"j.lorgeoux@senat.fr","prenom":"Jeanny","nom_de_famille":"Lorgeoux","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Loir-et-Cher","num_deptmt":"41","slug":"jeanny-lorgeoux"}],"nom_circo":"Loir-et-Cher","du_des_de_la":"du"},"88":{"depus":[{"email":"d.gremillet@senat.fr","prenom":"Daniel","nom_de_famille":"Gremillet","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Vosges","num_deptmt":"88","slug":"daniel-gremillet"},{"email":"j.pierre@senat.fr","prenom":"Jackie","nom_de_famille":"Pierre","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Vosges","num_deptmt":"88","slug":"jackie-pierre"}],"nom_circo":"Vosges","du_des_de_la":"des"},"52":{"depus":[{"email":"c.guene@senat.fr","prenom":"Charles","nom_de_famille":"Guen\u00e9","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Marne","num_deptmt":"52","slug":"charles-guene"},{"email":"b.sido@senat.fr","prenom":"Bruno","nom_de_famille":"Sido","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Marne","num_deptmt":"52","slug":"bruno-sido"}],"nom_circo":"Haute-Marne","du_des_de_la":"de la"},"56":{"depus":[{"email":"o.herviaux@senat.fr","prenom":"Odette","nom_de_famille":"Herviaux","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Morbihan","num_deptmt":"56","slug":"odette-herviaux"},{"email":"j.labbe@senat.fr","prenom":"Jo\u00ebl","nom_de_famille":"Labb\u00e9","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Morbihan","num_deptmt":"56","slug":"joel-labbe"},{"email":"m.le-scouarnec@senat.fr","prenom":"Michel","nom_de_famille":"Le Scouarnec","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Morbihan","num_deptmt":"56","slug":"michel-le-scouarnec"}],"nom_circo":"Morbihan","du_des_de_la":"du"},"21":{"depus":[{"email":"a.houpert@senat.fr","prenom":"Alain","nom_de_famille":"Houpert","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"C\u00f4te-d'Or","num_deptmt":"21","slug":"alain-houpert"},{"email":"ac.loisier@senat.fr","prenom":"Anne-Catherine","nom_de_famille":"Loisier","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"C\u00f4te-d'Or","num_deptmt":"21","slug":"anne-catherine-loisier"},{"email":"f.patriat@senat.fr","prenom":"Fran\u00e7ois","nom_de_famille":"Patriat","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"C\u00f4te-d'Or","num_deptmt":"21","slug":"francois-patriat"}],"nom_circo":"C\u00f4te-d'Or","du_des_de_la":"de la"},"8":{"depus":[{"email":"benoit.hure@wanadoo.fr","prenom":"Beno\u00eet","nom_de_famille":"Hur\u00e9","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Ardennes","num_deptmt":"8","slug":"benoit-hure"},{"email":"m.lamenie@senat.fr","prenom":"Marc","nom_de_famille":"Lam\u00e9nie","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Ardennes","num_deptmt":"8","slug":"marc-lamenie"}],"nom_circo":"Ardennes","du_des_de_la":"des"},"17":{"depus":[{"email":"c.imbert@senat.fr","prenom":"Corinne","nom_de_famille":"Imbert","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Charente-Maritime","num_deptmt":"17","slug":"corinne-imbert"},{"email":"b.lalande@senat.fr","prenom":"Bernard","nom_de_famille":"Lalande","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Charente-Maritime","num_deptmt":"17","slug":"bernard-lalande"},{"email":"cab.daniel.laurent@orange.fr","prenom":"Daniel","nom_de_famille":"Laurent","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Charente-Maritime","num_deptmt":"17","slug":"daniel-laurent"}],"nom_circo":"Charente-Maritime","du_des_de_la":"de la"},"23":{"depus":[{"email":"e.jeansannetas@senat.fr","prenom":"Eric","nom_de_famille":"Jeansannetas","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Creuse","num_deptmt":"23","slug":"eric-jeansannetas"},{"email":"jj.lozach@senat.fr","prenom":"Jean-Jacques","nom_de_famille":"Lozach","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Creuse","num_deptmt":"23","slug":"jean-jacques-lozach"}],"nom_circo":"Creuse","du_des_de_la":"de la"},"70":{"depus":[{"email":"a.joyandet@senat.fr","prenom":"Alain","nom_de_famille":"Joyandet","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Sa\u00f4ne","num_deptmt":"70","slug":"alain-joyandet"},{"email":"m.raison@senat.fr","prenom":"Michel","nom_de_famille":"Raison","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Haute-Sa\u00f4ne","num_deptmt":"70","slug":"michel-raison"}],"nom_circo":"Haute-Sa\u00f4ne","du_des_de_la":"de la"},"973":{"depus":[{"email":"a.karam@senat.fr","prenom":"Antoine","nom_de_famille":"Karam","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Guyane","num_deptmt":"973","slug":"antoine-karam"},{"email":"g.patient@senat.fr","prenom":"Georges","nom_de_famille":"Patient","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Guyane","num_deptmt":"973","slug":"georges-patient"}],"nom_circo":"Guyane","du_des_de_la":"de la"},"986":{"depus":[{"email":"r.laufoaulu@senat.fr","prenom":"Robert","nom_de_famille":"Laufoaulu","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Wallis-et-Futuna","num_deptmt":"986","slug":"robert-laufoaulu"}],"nom_circo":"Wallis-et-Futuna","du_des_de_la":"de"},"987":{"depus":[{"email":"n.laurey@senat.fr","prenom":"Nuihau","nom_de_famille":"Laurey","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Polyn\u00e9sie Fran\u00e7aise","num_deptmt":"987","slug":"nuihau-laurey"},{"email":"l.tetuanui@senat.fr","prenom":"Lana","nom_de_famille":"Tetuanui","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Polyn\u00e9sie Fran\u00e7aise","num_deptmt":"987","slug":"lana-tetuanui"}],"nom_circo":"Polyn\u00e9sie Fran\u00e7aise","du_des_de_la":"de la"},"55":{"depus":[{"email":"g.longuet@senat.fr","prenom":"G\u00e9rard","nom_de_famille":"Longuet","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Meuse","num_deptmt":"55","slug":"gerard-longuet"},{"email":"c.namy@senat.fr","prenom":"Christian","nom_de_famille":"Namy","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Meuse","num_deptmt":"55","slug":"christian-namy"}],"nom_circo":"Meuse","du_des_de_la":"de la"},"12":{"depus":[{"email":"jc.luche@senat.fr","prenom":"Jean-Claude","nom_de_famille":"Luche","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Aveyron","num_deptmt":"12","slug":"jean-claude-luche"},{"email":"a.marc@senat.fr","prenom":"Alain","nom_de_famille":"Marc","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Aveyron","num_deptmt":"12","slug":"alain-marc"}],"nom_circo":"Aveyron","du_des_de_la":"de l'"},"977":{"depus":[{"email":"m.magras@senat.fr","prenom":"Michel","nom_de_famille":"Magras","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Saint-Barth\u00e9lemy","num_deptmt":"977","slug":"michel-magras"}],"nom_circo":"Saint-Barth\u00e9lemy","du_des_de_la":"de"},"36":{"depus":[{"email":"jf.mayet@senat.fr","prenom":"Jean-Fran\u00e7ois","nom_de_famille":"Mayet","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Indre","num_deptmt":"36","slug":"jean-francois-mayet"},{"email":"l.pinton@senat.fr","prenom":"Louis","nom_de_famille":"Pinton","du_des_de_la":"de l'","nom_circo":"Indre","num_deptmt":"36","slug":"louis-pinton"}],"nom_circo":"Indre","du_des_de_la":"de l'"},"46":{"depus":[{"email":"gerard-miquel@wanadoo.fr","prenom":"G\u00e9rard","nom_de_famille":"Miquel","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Lot","num_deptmt":"46","slug":"gerard-miquel"},{"email":"senateur-requier@orange.fr","prenom":"Jean-Claude","nom_de_famille":"Requier","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Lot","num_deptmt":"46","slug":"jean-claude-requier"}],"nom_circo":"Lot","du_des_de_la":"du"},"976":{"depus":[{"email":"t.mohamed-soilihi@senat.fr","prenom":"Thani","nom_de_famille":"Mohamed Soilihi","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Mayotte","num_deptmt":"976","slug":"thani-mohamed-soilihi"},{"email":"a.soilihi@senat.fr","prenom":"Abdourahamane","nom_de_famille":"Soilihi","du_des_de_la":"de","nom_circo":"Mayotte","num_deptmt":"976","slug":"abdourahamane-soilihi"}],"nom_circo":"Mayotte","du_des_de_la":"de"},"32":{"depus":[{"email":"f.montauge@senat.fr","prenom":"Franck","nom_de_famille":"Montaug\u00e9","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Gers","num_deptmt":"32","slug":"franck-montauge"},{"email":"r.vall@senat.fr","prenom":"Raymond","nom_de_famille":"Vall","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Gers","num_deptmt":"32","slug":"raymond-vall"}],"nom_circo":"Gers","du_des_de_la":"du"},"5":{"depus":[{"email":"p.morhet-richaud@senat.fr","prenom":"Patricia","nom_de_famille":"Morhet-Richaud","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Hautes-Alpes","num_deptmt":"5","slug":"patricia-morhet-richaud"}],"nom_circo":"Hautes-Alpes","du_des_de_la":"des"},"79":{"depus":[{"email":"jm.morisset@senat.fr","prenom":"Jean-Marie","nom_de_famille":"Morisset","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Deux-S\u00e8vres","num_deptmt":"79","slug":"jean-marie-morisset"},{"email":"p.mouiller@senat.fr","prenom":"Philippe","nom_de_famille":"Mouiller","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Deux-S\u00e8vres","num_deptmt":"79","slug":"philippe-mouiller"}],"nom_circo":"Deux-S\u00e8vres","du_des_de_la":"des"},"2A":{"depus":[{"email":"jj.panunzi@senat.fr","prenom":"Jean-Jacques","nom_de_famille":"Panunzi","du_des_de_la":"de la","nom_circo":"Corse-du-Sud","num_deptmt":"2A","slug":"jean-jacques-panunzi"}],"nom_circo":"Corse-du-Sud","du_des_de_la":"de la"},"90":{"depus":[{"email":"cedric.perrin@senat.fr","prenom":"C\u00e9dric","nom_de_famille":"Perrin","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Territoire-de-Belfort","num_deptmt":"90","slug":"cedric-perrin"}],"nom_circo":"Territoire-de-Belfort","du_des_de_la":"du"},"18":{"depus":[{"email":"f.pillet@senat.fr","prenom":"Fran\u00e7ois","nom_de_famille":"Pillet","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Cher","num_deptmt":"18","slug":"francois-pillet"},{"email":"r.pointereau@senat.fr","prenom":"R\u00e9my","nom_de_famille":"Pointereau","du_des_de_la":"du","nom_circo":"Cher","num_deptmt":"18","slug":"remy-pointereau"}],"nom_circo":"Cher","du_des_de_la":"du"},"4":{"depus":[{"email":"jy.roux@senat.fr","prenom":"Jean-Yves","nom_de_famille":"Roux","du_des_de_la":"des","nom_circo":"Alpes-de-Haute-Provence","num_deptmt":"4","slug":"jean-yves-roux"}],"nom_circo":"Alpes-de-Haute-Provence","du_des_de_la":"des"}}